# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-14 23:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Bonan Zhu <zhubonan@outlook.com>, 2016\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/duplicati/teams/67655/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: CommandLine/Program.cs:300
msgid "Toggle automatic updates"
msgstr "启用自动更新"

#: CommandLine/Program.cs:300
msgid ""
"Set this option if you prefer to have the commandline version automatically "
"update"
msgstr "如果你想启用命令行版本的自动更新，请打开此选项"

#: CommandLine/Strings.cs:4
#, csharp-format
msgid "The command {0} needs at least one of the following options set: {1}"
msgstr "命令 {0} 需要以下至少一个选项集： {1}"

#: CommandLine/Strings.cs:5
#, csharp-format
msgid ""
"Found {0} commands but expected {1}, commands: \n"
"{2}"
msgstr ""
"找到 {0} 个命令但期望为  {1} 个，命令：\n"
"{2}"

#: CommandLine/Strings.cs:7
#, csharp-format
msgid "Command not supported: {0}"
msgstr "不支持的命令： {0}"

#: CommandLine/Strings.cs:8
msgid "No filesets matched the criteria"
msgstr " 没有符合条件的文件集"

#: CommandLine/Strings.cs:9
msgid "The following filesets would be deleted:"
msgstr "以下文件集将被删除："

#: CommandLine/Strings.cs:10
msgid "These filesets were deleted:"
msgstr "这些文件集已被删除："

#: CommandLine/Strings.cs:11
msgid "Supported backends:"
msgstr "支持的后端："

#: CommandLine/Strings.cs:12
msgid "Supported compression modules:"
msgstr "支持的压缩模块："

#: CommandLine/Strings.cs:13
msgid "Supported encryption modules:"
msgstr "支持的加密模块："

#: CommandLine/Strings.cs:14
msgid "Supported options:"
msgstr "支持的选项："

#: CommandLine/Strings.cs:15
msgid "Module is loaded automatically, use --disable-module to prevent this"
msgstr "模块会自动载入，使用 --disable-module 禁止自动载入"

#: CommandLine/Strings.cs:16
msgid "Module is not loaded automatically, use --enable-module to load it"
msgstr "模块不会自动载入，使用 --enable-module 启用"

#: CommandLine/Strings.cs:17
msgid "Supported generic modules:"
msgstr "支持的通用模块："

#: CommandLine/Strings.cs:18
#, csharp-format
msgid "Unable to read the parameters file \"{0}\", reason: {1}"
msgstr "未能读取参数文件 \"{0}\"，原因：{1}"

#: CommandLine/Strings.cs:19
#, csharp-format
msgid ""
"Filters cannot be specified on the commandline if filters are also present "
"in the parameter file. Use the special --{0}, --{1}, or --{2} options to "
"specify filters inside the parameter file. Each filter must be prefixed with"
" either a + or a -, and multiple filters must be joined with {3}"
msgstr ""
"如果过滤条件已在参数文件中给出，那么就不能再在命令行中指定。使用特殊选项 --{0}, --{1}, 或 --{2} "
"来指定参数文件中的过滤条件。每个过滤条件必须以 + 或 - 做前缀且多个过滤条件必须用 {3} 连接"

#: CommandLine/Strings.cs:20
#, csharp-format
msgid ""
"The option --{0} was supplied, but it is reserved for internal use and may "
"not be set on the commandline"
msgstr "选项 --{0} 存在，但是它是保留为内部使用的，而且可能不能在命令行使用"

#: CommandLine/Strings.cs:21
#, csharp-format
msgid ""
"This option can be used to store some or all of the options given to the "
"commandline client. The file must be a plain text file, UTF-8 encoding is "
"preferred. Each line in the file should be of the format --option=value. The"
" special options --{0} and --{1} can be used to override the localpath and "
"the remote destination uri, respectively. The options in this file take "
"precedence over the options provided on the commandline. You cannot specify "
"filters in both the file and on the commandline. Instead, you can use the "
"special --{2}, --{3}, or --{4} options to specify filters inside the "
"parameter file. Each filter must be prefixed with either a + or a -, and "
"multiple filters must be joined with {5} "
msgstr ""
"此选项可以保存部分或所有命令行选项。参数文件必须是纯文本，最好是 UTF-8 编码。文件中的每一行都应当是 --option=value "
"的格式。特殊选项 --{0} 和 --{1} "
"分别可以用来覆盖本地路径和远程目标地址。此文件中的选项比命令行中输入的优先级更高。你不能在同时在文件或命令行中指定过滤条件，但你可以使用特殊选项 "
"--{2}, --{3}, 或 --{4} 来指定参数文件中的过滤条件。每个过滤条件必须以 + 或 - 做前缀且多个过滤条件必须用 {5} 连接"

#: CommandLine/Strings.cs:22
msgid "Path to a file with parameters"
msgstr "参数文件的路径"

#: CommandLine/Strings.cs:23
#, csharp-format
msgid "An error occured: {0}"
msgstr "发生错误：{0}"

#: CommandLine/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid "The inner error message is: {0}"
msgstr "内部错误信息：{0}"

#: CommandLine/Strings.cs:25
msgid ""
"Include files that match this filter. The special character * means any "
"number of character, and the special character ? means any single character,"
" use *.txt to include all files with a txt extension. Regular expressions "
"are also supported and can be supplied by using hard braces, i.e. "
"[.*\\.txt]."
msgstr ""
"包含匹配过滤条件的文件。通配符 * 表示任意个任意字符，通配符 ? 表示任意单个字符，使用 *.txt 包括所有后缀为 txt "
"的文件。正则表达式也是支持的，需要写在中括号里，例如 [.*\\.txt]。"

#: CommandLine/Strings.cs:26
msgid "Include files"
msgstr "包含文件"

#: CommandLine/Strings.cs:27
msgid ""
"Exclude files that match this filter. The special character * means any "
"number of character, and the special character ? means any single character,"
" use *.txt to exclude all files with a txt extension. Regular expressions "
"are also supported and can be supplied by using hard braces, i.e. "
"[.*\\.txt]."
msgstr ""
"排除匹配过滤条件的文件。通配符 * 表示任意个任意字符，通配符 ? 表示任意单个字符，使用 *.txt 排除所有后缀为 txt "
"的文件。正则表达式也是支持的，需要写在中括号里，例如 [.*\\.txt]。"

#: CommandLine/Strings.cs:28
msgid "Exclude files"
msgstr "排除文件"

#: CommandLine/Strings.cs:29
msgid ""
"If this option is used with a backup operation, it is interpreted as a list "
"of files to add to the filesets. When used with list or restore, it will "
"list or restore the control files instead of the normal files."
msgstr "如果此选项用于备份操作，它被解释为要加入文件集里的文件的列表。当使用与列举或恢复操作，它会列举或恢复控制文件而不是一般文件。"

#: CommandLine/Strings.cs:30
msgid "Use control files"
msgstr "使用控制文件"

#: CommandLine/Strings.cs:31
msgid ""
"If this option is set, progress reports and other messages that would "
"normally go to the console will be redirected to the log."
msgstr "如果此选项打开，进度报告和其他本要输出至控制台的信息将被重定向到日志"

#: CommandLine/Strings.cs:32
msgid "Disable console output"
msgstr "禁用控制台输出"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:9
msgid ""
"This backend can read and write data to an FTP based backend using an "
"alternative FTP client. Allowed formats are \"aftp://hostname/folder\" or "
"\"aftp://username:password@hostname/folder\""
msgstr ""
"此后端能通过备选的 FTP 客户端读写 FTP 后端中数据，支持的格式为 \"aftp://hostname/folder\" 或  "
"\"aftp://username:password@hostname/folder\""

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:10
#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:13
#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:9
#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:6 Library/Backend/File/Strings.cs:9
#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:12 Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:15
#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:5 Library/Backend/S3/Strings.cs:9
#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:8 Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:23
#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:7
msgid ""
"The password used to connect to the server. This may also be supplied as the"
" environment variable \"AUTH_PASSWORD\"."
msgstr "此密码用来连接到服务器，它也可以由环境变量 \"AUTH_PASSWORD\" 提供。"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:11
#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:14
#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:10
#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:7 Library/Backend/File/Strings.cs:10
#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:13 Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:14
#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:6 Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
#: Library/Backend/S3/Strings.cs:10 Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:9
#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:24 Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:8
msgid "Supplies the password used to connect to the server"
msgstr "提供用于连接服务器的密码"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:12
#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:15
#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:11
#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:8 Library/Backend/File/Strings.cs:11
#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:14 Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:13
#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:7 Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
#: Library/Backend/S3/Strings.cs:11 Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:10
#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:25 Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:9
msgid ""
"The username used to connect to the server. This may also be supplied as the"
" environment variable \"AUTH_USERNAME\"."
msgstr "此用户名用来连接到服务器，它也可以由环境变量 \"AUTH_USERNAME\" 提供"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:13
#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:16
#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:12
#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:9 Library/Backend/File/Strings.cs:12
#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:15 Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:12
#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:8 Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
#: Library/Backend/S3/Strings.cs:12 Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:11
#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:26 Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:10
msgid "Supplies the username used to connect to the server"
msgstr "提供用于连接服务器的用户名"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:14
msgid "Alternative FTP"
msgstr "备用 FTP"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:15
#, csharp-format
msgid "The folder {0} was not found. Message: {1}"
msgstr "文件夹 {0} 未找到，信息：{1}"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:16
#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:20
#, csharp-format
msgid ""
"The file {0} was uploaded but not found afterwards, the file listing "
"returned {1}"
msgstr "文件 {0} 已上传但之后查找不到，文件列举返回 {1}"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:17
#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:21
#, csharp-format
msgid ""
"The file {0} was uploaded but the returned size was {1} and it was expected "
"to be {2}"
msgstr "文件 {0} 已下载且返回大小为 {1} 但其大小应当为 {2}"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:18
#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:22
msgid "Disable upload verification"
msgstr "禁用上传校验"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:19
msgid ""
"To protect against network or server failures, every upload will be "
"attempted to be verified. Use this option to disable this verification to "
"make the upload faster but less reliable."
msgstr "为了防止网络传输错误，每次上传都会校验。开启此选项将禁用效验，这会加快上传但减少可靠性。"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:20
msgid ""
"If this flag is set, the FTP data connection type will be changed to the "
"selected option."
msgstr "如果设定此参数，FTP 数据连接方式将被修改为所选项。"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:21
msgid "Configure the FTP data connection type"
msgstr "配置 FTP 数据连接方式"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:22
msgid ""
"If this flag is set, the FTP encryption mode will be changed to the selected"
" option."
msgstr "如果设定此参数，FTP 加密方式将被修改为所选项。"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:23
msgid "Configure the FTP encryption mode"
msgstr "配置 FTP 加密方式"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:24
msgid "This flag controls the SSL policy to use when encryption is enabled."
msgstr "此参数决定加密启用时的 SSL 策略。"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:25
msgid "Configure the SSL policy to use when encryption is enabled"
msgstr "配置加密启用时的 SSL 策略"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:26
#, csharp-format
msgid "Error on deleting file: {0}"
msgstr "删除文件出错： {0}"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:27
#, csharp-format
msgid "Error reading file: {0}"
msgstr "读取文件出错： {0}"

#: Library/Backend/AlternativeFTP/Strings.cs:28
#, csharp-format
msgid "Error writing file: {0}"
msgstr "写入文件出错： {0}"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:23
msgid ""
"This backend can read and write data to Amazon Cloud Drive. Supported format"
" is \"amzcd://folder/subfolder\"."
msgstr "此后端能读写 Amazon Cloud Drive 中数据，支持的格式为 \"amzcd://folder/subfolder\""

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:24
#: Library/Backend/Box/Strings.cs:24 Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:24
#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:26
#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:43
#: Library/Backend/HubiC/Strings.cs:24
#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:9
#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:11
msgid "The authorization code"
msgstr "授权码"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:25
#: Library/Backend/Box/Strings.cs:25 Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:25
#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:27
#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:44
#: Library/Backend/HubiC/Strings.cs:25
#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:10
#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:12
#, csharp-format
msgid "The authorization token retrieved from {0}"
msgstr "授权令牌获取自 {0}"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:26
msgid "Amazon Cloud Drive"
msgstr "Amazon Cloud Drive"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:27
#: Library/Backend/Box/Strings.cs:23
#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:24
#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:46
#: Library/Backend/HubiC/Strings.cs:23
#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:6
#, csharp-format
msgid "You need an AuthID, you can get it from: {0}"
msgstr "你需要一个授权 ID，你可以获取自：{0}"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:28
msgid "The labels to set"
msgstr "设定标签"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:29
msgid "Use this option to set labels on the files and folders created"
msgstr "使用此选项为创建的文件和文件夹设定标签"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:30
#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:47
#, csharp-format
msgid "There is more than one item named \"{0}\" in the folder \"{1}\""
msgstr "文件夹 \"{1}\" 存在多个同名的 \"{0}\""

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:31
msgid "The consistency delay"
msgstr "一致性延迟"

#: Library/Backend/AmazonCloudDrive/Strings.cs:32
msgid "Amazon Cloud drive needs a small delay for results to stay consistent."
msgstr "Amazon Cloud Drive 需要为结果等待片刻以保持一致性"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:4
msgid "All files will be written to the container specified"
msgstr "所有文件都会存放在指定容器"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:5
msgid "The name of the storage container "
msgstr "存储容器的名称"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:6
msgid "Azure blob"
msgstr "Azure BLOB 存储"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:7
msgid "No Azure storage account name given"
msgstr "未给出 Azure 存储帐户名称"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:8
msgid ""
"The Azure storage account name which can be obtained by clicking the "
"\"Manage Access Keys\" button on the storage account dashboard"
msgstr "Azure 存储帐户名称可以通过点击存储帐户仪表盘上的 “管理访问密钥” 按钮获得"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:9
msgid "The storage account name"
msgstr "存储帐户名称"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:10
msgid ""
"The Azure access key which can be obtained by clicking the \"Manage Access "
"Keys\" button on the storage account dashboard"
msgstr "Azure 访问密钥可以通过点击存储帐户仪表盘上的 “管理访问密钥” 按钮获得"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:11
msgid "The access key"
msgstr "访问密钥"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:12
msgid "No Azure access key given"
msgstr "未给出 Azure 访问密钥"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:17
msgid ""
"This backend can read and write data to Azure blob storage.  Allowed formats"
" are: \"azure://bucketname\""
msgstr "此后端能读写 Azure BLOB 存储 中数据，支持的格式为 \"azure://bucketname\""

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:4
msgid ""
"The \"B2 Cloud Storage Application Key\" can be obtained after logging into "
"your Backblaze account, this can also be supplied through the \"auth-"
"password\" property"
msgstr ""
"B2 Cloud Storage 应用密钥可以在登陆你的 Backblaze 帐户后获取，这也可以通过 \"auth-password\" 属性提供"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:5
msgid "The \"B2 Cloud Storage Application Key\""
msgstr "B2 Cloud Storage 应用密钥"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:6
msgid ""
"The \"B2 Cloud Storage Account ID\" can be obtained after logging into your "
"Backblaze account, this can also be supplied through the \"auth-username\" "
"property"
msgstr ""
"B2 Cloud Storage 帐户 ID 可以在登陆你的 Backblaze 帐户后获取，这也可以通过 \"auth-username\" 属性提供"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:7
msgid "The \"B2 Cloud Storage Account ID\""
msgstr "B2 Cloud Storage 帐户 ID"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:8
msgid "B2 Cloud Storage"
msgstr "B2 Cloud Storage"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:13
msgid "No \"B2 Cloud Storage Application Key\" given"
msgstr "未给出 B2 Cloud Storage 应用密钥"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:14
msgid "No \"B2 Cloud Storage Account ID\" given"
msgstr "未给出 B2 Cloud Storage 帐户 ID"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:15
msgid ""
"This backend can read and write data to the Backblaze B2 Cloud Storage. "
"Allowed formats are: \"b2://bucketname/prefix\""
msgstr "此后端能读写 Backblaze B2 Cloud Storage 中数据，支持的格式为 \"b2://bucketname/prefix\""

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:16
msgid ""
"By default, a private bucket is created. Use this option to set the bucket "
"type. Refer to the B2 documentation for allowed types "
msgstr "默认情况下，将创建私人 bucket，使用此选项指定 bucket 类型，参见 B2 文档中允许的类型"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:17
msgid "The bucket type used when creating a bucket"
msgstr "创建 bucket 时的 bucket 类型"

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:21
msgid ""
"This backend can read and write data to Box.com. Supported format is "
"\"box://folder/subfolder\"."
msgstr "此后端能读写 Box.com 中数据，支持的格式为 \"box://folder/subfolder\""

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:22
msgid "Box.com"
msgstr "Box.com"

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:26
msgid "Force delete files"
msgstr "强制删除文件"

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:27
msgid ""
"After deleting a file, it may end up in the trash folder where it will be "
"deleted after a grace period. Use this command to force immediate removal of"
" delete files."
msgstr "一般删除文件可能会将其放入回收站且在一定宽限期后才删除。使用此命令会直接删除文件。"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:4
#, csharp-format
msgid ""
"CloudFiles use different servers for authentication based on where the "
"account resides, use this option to set an alternate authentication URL. "
"This option overrides --{0}."
msgstr "CloudFile 根据帐户所在使用不同的认证服务器，使用此选项设定可选的认证地址且会覆盖 --{0}"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:5
msgid "Provide another authentication URL"
msgstr "提供另外认证地址"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:10
msgid "Supplies the API Access Key used to authenticate with CloudFiles."
msgstr "提供用来认证 CloudFiles 的 API 访问密钥"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:11
msgid "Supplies the access key used to connect to the server"
msgstr "提供连接服务器的访问密钥"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:12
#, csharp-format
msgid ""
"Duplicati will assume that the credentials given are for a US account, use "
"this option if the account is a UK based account. Note that this is "
"equivalent to setting --{0}={1}."
msgstr "Duplicati 假定所给登陆信息为美国帐户，使用此选项指定为英国帐户，注意此项等同于设定 --{0}={1}"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:13
msgid "Use a UK account"
msgstr "使用英国帐户"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:14
msgid "Supplies the username used to authenticate with CloudFiles."
msgstr "提供用来认证 CloudFiles 的用户名"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:15
msgid "Supplies the username used to authenticate with CloudFiles"
msgstr "提供用来认证 CloudFiles 的用户名"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:16
msgid ""
"Supports connections to the CloudFiles backend. Allowed formats is "
"\"cloudfiles://container/folder\"."
msgstr "支持连接至 CloudFiles 后端，允许的格式为 \"cloudfiles://container/folder\""

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:17
msgid "Rackspace CloudFiles"
msgstr "Rackspace CloudFiles"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:18
msgid "MD5 Hash (ETag) verification failed"
msgstr "MD5 hash 值 (ETag) 效验失败"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:19
msgid "Failed to delete file"
msgstr "删除文件失败"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:20
#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:11
msgid "Failed to upload file"
msgstr "上传文件失败"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:21
msgid "No CloudFiles API Access Key given"
msgstr "未给出 CloudFiles API 访问密钥"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:22
msgid "No CloudFiles userID given"
msgstr "未给出 CloudFiles 用户 ID"

#: Library/Backend/CloudFiles/Strings.cs:23
msgid "Unexpected CloudFiles response, perhaps the API has changed?"
msgstr "预期外的 CloudFiles 响应，可能是 API 改变？"

#: Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:22
msgid ""
"This backend can read and write data to Dropbox. Supported format is "
"\"dropbox://folder/subfolder\"."
msgstr "此后端能读写 Dropbox 中数据，支持的格式为 \"dropbox://folder/subfolder\""

#: Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:23
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:4
#, csharp-format
msgid ""
"This option only works when the --{0} option is also specified. If there are"
" alternate paths specified, this option indicates the name of a marker file "
"that must be present in the folder. This can be used to handle situations "
"where an external drive changes drive letter or mount point. By ensuring "
"that a certain file exists, it is possible to prevent writing data to an "
"unwanted external drive. The contents of the file are never examined, only "
"file existence."
msgstr ""
"此选项仅在 --{0} "
"指定时生效。如果这里指定多个路径，此项表示标识文件一定在文件夹中。这通常用于处理外置磁盘盘符或挂载点改变的情况。通过确定文件存在，这将防止写入数据到预期外的磁盘。仅检查文件存在性，而不会检查文件内容"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:5
msgid "Look for a file in the destination folder"
msgstr "在目标文件夹中查找文件"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:6
#, csharp-format
msgid ""
"This option allows multiple targets to be specified. The primary target path"
" is placed before the list of paths supplied with this option. Before "
"starting the backup, each folder in the list is checked for existence and "
"optionally the presence of the marker file supplied by --{0}. The first "
"existing path that optionally contains the marker file is then used as the "
"destination. Multiple destinations are separated with a \"{1}\". On Windows,"
" the path may be a UNC path, and the drive letter may be substituted with an"
" asterisk (*), eg.: \"*:\\backup\", which will examine all drive letters. If"
" a username and password is supplied, the same credentials are used for all "
"destinations."
msgstr ""
"此选项可以指定多个目标。首选目标路径需要放在路径列表最前。开始备份前，Duplicati 将检查此列表中的每个路径是否存在，如果指定了 --{0} "
"选项，还会检查标记文件是否存在。第一个存在的路径将作为目标路径。多个目标可以用\"{1}\"分隔。在 Windows 上，路径可以是 UNC "
"路径，盘符也可以用星号(*)通配，例如\"*:\\backup\"，这将检查所有驱动器名。如果指定了用户名和密码，那么它们将用于所有目标地址。"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:7
msgid "A list of secondary target paths"
msgstr "候选目标路径列表"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:8
msgid ""
"This backend can read and write data to an file based backend. Allowed "
"formats are \"file://hostname/folder\" or "
"\"file://username:password@hostname/folder\". You may supply UNC paths (eg: "
"\"file://\\\\server\\folder\") or local paths (eg: (win) "
"\"file://c:\\folder\", (linux) \"file:///usr/pub/files\")"
msgstr ""
"此后端能读写一般文件系统后端中数据，支持的格式为 \"file://hostname/folder\" 或  "
"\"file://username:password@hostname/folder\" .你可以提供 UNC 路径 (比如 "
"\"file://\\\\server\\folder\") 或者 本地路径 (例如  (win) \"file://c:\\folder\", "
"(linux) \"file:///usr/pub/files\")"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:13
msgid "Local folder or drive"
msgstr "本地文件夹或磁盘"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:14
#, csharp-format
msgid "The folder {0} does not exist"
msgstr "文件夹 {0} 不存在"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:15
#, csharp-format
msgid ""
"The marker file \"{0}\" was not found in any of the examined destinations: "
"{1}"
msgstr "在所有检查过的文件夹 {1} 中标识文件 \"{0}\" 都不存在"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:16
msgid ""
"When storing the file, the standard operation is to copy the file and delete"
" the original. This sequence ensures that the operation can be retried if "
"something goes wrong. Activating this option may cause the retry operation "
"to fail.  This option has no effect unless the --disable-streaming-transfers"
" options is activated."
msgstr ""
"储存文件时，标准操作是复制文件再删除原文件。此顺序保证出错时操作可重试。激活此选项可能导致重试操作失败，且除非 --disable-streaming-"
"transfers 被激活，此项是无用的"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:17
msgid "Move the file instead of copying it"
msgstr "移动文件而不是复制"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:18
msgid "Force authentication against remote share"
msgstr "连接远程共享时强制认证"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:19
msgid ""
"If this option is set, any existing authentication against the remote share "
"is dropped before attempting to authenticate"
msgstr "如果设定此选项，尝试认证前，将丢弃已存在的登陆信息"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:7
msgid ""
"This backend can read and write data to an FTP based backend. Allowed "
"formats are \"ftp://hostname/folder\" or "
"\"ftp://username:password@hostname/folder\""
msgstr ""
"此后端能读写 FTP 后端中数据，支持的格式为 \"ftp://hostname/folder\" 或  "
"\"ftp://username:password@hostname/folder\""

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:8
msgid ""
"If this flag is set, the FTP connection is made in active mode. Even if the "
"\"ftp-passive\" flag is also set, the connection will be made in active mode"
msgstr "如果此参数启用， 连接将使用主动模式。甚至当 \"ftp-passive\" 启用，连接仍会使用主动模式"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:9 Library/Backend/FTP/Strings.cs:11
msgid "Toggles the FTP connections method"
msgstr "切换 FTP 连接模式"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:10
msgid ""
"If this flag is set, the FTP connection is made in passive mode, which works"
" better with some firewalls. If the \"ftp-regular\" flag is also set, this "
"flag is ignored"
msgstr "如果此参数启用， 连接将使用被动模式，这将兼容一些防火墙。如果 \"ftp-regular\" 启用，此参数将被忽略"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:16
msgid ""
"Use this flag to communicate using Secure Socket Layer (SSL) over ftp "
"(ftps)."
msgstr "开启此参数将使用 SSL 连接 FTP (FTPS)"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:17
msgid "Instructs Duplicati to use an SSL (ftps) connection"
msgstr "令 Duplicati 使用 SSL (FTPS) 连接"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:18
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:19 Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:8
#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:14
#, csharp-format
msgid "The folder {0} was not found, message: {1}"
msgstr "文件夹 {0} 未找到，信息：{1}"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:23
msgid ""
"To protect against network failures, every upload will be attempted "
"verified. Use this option to disable this verification to make the upload "
"faster but less reliable."
msgstr "为了防止网络传输错误，每次上传都将进行校验。开启此选项可以禁用校验，这会加快上传但减少可靠性。"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:22
msgid ""
"This backend can read and write data to Google Cloud Storage. Supported "
"format is \"googlecloudstore://bucket/folder\"."
msgstr ""
"此后端能读写 Google Cloud Storage 中数据，支持的格式为 \"googlecloudstore://bucket/folder\""

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:23
msgid "Google Cloud Storage"
msgstr "Google Cloud Storage"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:25
#, csharp-format
msgid "You must supply a project ID with --{0} for creating a bucket"
msgstr "你必须通过 --{0} 为创建 bucket 提供项目 ID"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:29
#, csharp-format
msgid ""
"This option is only used when creating new buckets. Use this option to change what region the data is stored in. Charges vary with bucket location. Known bucket locations:\n"
"{0}"
msgstr ""
"此选项只在创建新 bucket 时生效。使用此选项来修改数据的存储地区。bucket 位置不同，费用也不同。已知的 bucket 位置：\n"
"{0}"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:31
msgid "Specifies location option for creating a bucket"
msgstr "指定创建 bucket 的位置"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:32
#, csharp-format
msgid ""
"This option is only used when creating new buckets. Use this option to change what storage type the bucket has. Charges and functionality vary with bucket storage class. Known storage classes:\n"
"{0}"
msgstr ""
"此选项只在创建新 bucket 时生效。使用此选项来修改 bucket 的存储类型。bucket 存储级别，费用和功能也不同。已知的存储类别：\n"
"{0}"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:34
msgid "Specifies storage class for creating a bucket"
msgstr "指定创建 bucket 的存储级别"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:35
msgid "Specifies project for creating a bucket"
msgstr "指定创建 bucket 的项目"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:36
msgid ""
"This option is only used when creating new buckets. Use this option to "
"supply the project ID that the bucket is attached to. The project determines"
" where usage charges are applied"
msgstr "此选项只在创建新 bucket 时生效。使用此选项来提供 bucket 附属的项目 ID。项目决定使用费用的结算"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:41
#, csharp-format
msgid ""
"The account access has been blocked by Google, please visit this URL and "
"unlock it: {0}"
msgstr "此账户已被 Google 禁止访问，请访问以下地址解封：{0}"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:42
msgid ""
"This backend can read and write data to Google Drive. Supported format is "
"\"googledrive://folder/subfolder\"."
msgstr "此后端能读写 Google Drive 中数据，支持的格式为 \"googledrive://folder/subfolder\""

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:45
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

#: Library/Backend/HubiC/Strings.cs:21
msgid ""
"This backend can read and write data to HubiC. Supported format is "
"\"hubic://container/folder\"."
msgstr "此后端能读写 HubiC 中数据，支持的格式为 \"hubic://container/folder\""

#: Library/Backend/HubiC/Strings.cs:22
msgid "HubiC"
msgstr "HubiC"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:5
msgid "Jottacloud"
msgstr "Jottacloud"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:6
msgid ""
"This backend can read and write data to Jottacloud using it's REST protocol."
" Allowed format is \"jottacloud://folder/subfolder\"."
msgstr "此后端能通过 REST 协议读写 Jottacloud 中数据，支持的格式为 \"jottacloud://folder/subfolder\""

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:7 Library/Backend/Mega/Strings.cs:10
msgid "No username given"
msgstr "未给出用户名"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:8 Library/Backend/Mega/Strings.cs:9
msgid "No password given"
msgstr "未给出密码"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:9 Library/Backend/Mega/Strings.cs:11
msgid "No path given, cannot upload files to the root folder"
msgstr "未给出路径，不能上传文件至根目录"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:10
msgid "Illegal mount point given."
msgstr "挂载点非法"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:16
msgid "Supplies the backup device to use"
msgstr "指定使用的备份设备"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:17
#, csharp-format
msgid ""
"The backup device to use. Will be created if not already exists. You can "
"manage your devices from the backup panel in the Jottacloud web interface. "
"When you specify a custom device you should also specify the mount point to "
"use on this device with the \"{0}\" option."
msgstr ""
"所使用的备份设置，如果不存在，则将自动创建。你可以在 Jottacloud 网页界面上的控制面板管理你的设备。当你指定了自定义设备，你也需要通过 "
"\"{0}\" 选项指定所用的挂载点。"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:18
msgid "Supplies the mount point to use on the server"
msgstr "指定服务器上使用的挂载点"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:19
#, csharp-format
msgid ""
"The mount point to use on the server. The default is \"Archive\" for using "
"the built-in archive mount point. Set this option to \"Sync\" to use the "
"built-in synchronization mount point instead, or if you have specified a "
"custom device with option \"{0}\" you are free to name the mount point as "
"you like."
msgstr ""
"服务器上使用的挂载点。默认为 \"Archive\" 将使用内置的存档挂载点。设置为 \"Sync\" 将使用内置的同步挂载点。或者，如果你通过 "
"\"{0}\" 选项指定了自定义设备，你可以随意命名挂载点。"

#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:4
msgid "mega.nz"
msgstr "mega.nz"

#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:12
msgid ""
"This backend can read and write data to Mega.co.nz. Allowed formats are: "
"\"mega://folder/subfolder\""
msgstr "此后端能读写 Mega.co.nz 中数据，支持的格式为 \"mega://folder/subfolder\""

#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:7
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to authorize using the OAuth service: {0}. If the problem persists, "
"try generating a new authid token from: {1}"
msgstr "通过 OAuth 认证失败：{0}。如果问题持续，请尝试从 {1} 生成新的认证令牌"

#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:8
#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:7
#, csharp-format
msgid "Unexpected error code: {0} - {1}"
msgstr "预期外的错误码 ：{0} - {1}"

#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:11
msgid "The OAuth service is currently over quota, try again in a few hours"
msgstr "OAuth 当前已超出配额，请在几小时内重试"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:5
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to authorize using the WLID service: {0}. If the problem persists, "
"try generating a new authid token from: {1}"
msgstr "通过 WLID 认证失败：{0}。如果问题持续，请尝试从 {1} 生成新的认证令牌"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:6
msgid "Autocreated folder"
msgstr "自动创建的文件夹"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:8
#, csharp-format
msgid "Missing the folder: {0}"
msgstr "缺失文件夹：{0}"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:9 Library/Compression/Strings.cs:11
#, csharp-format
msgid "File not found: {0}"
msgstr "未找到文件：{0}"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:10
msgid "Microsoft OneDrive"
msgstr "Microsoft OneDrive"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:13
#, csharp-format
msgid ""
"Stores files on Microsoft OneDrive. Usage of this backend requires that you "
"agree to the terms in {0} ({1}) and {2} ({3})"
msgstr "在 Microsoft OneDrive 中存储文件，使用此后端前需要你同意使用条款 {0} ({1}) 和 {2} ({3})"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid ""
"This backend can read and write data to Swift (OpenStack Object Storage). "
"Supported format is \"openstack://container/folder\"."
msgstr "此后端能读写 Swift (OpenStack 对象存储) 中数据，支持的格式为 \"openstack://container/folder\""

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid "OpenStack Simple Storage"
msgstr "OpenStack Simple Storage"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
#, csharp-format
msgid "Missing required option: {0}"
msgstr "缺少所需选项：{0}"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
#, csharp-format
msgid ""
"The password used to connect to the server. This may also be supplied as the"
" environment variable \"AUTH_PASSWORD\". If the password is supplied, --{0} "
"must also be set"
msgstr "此密码用来连接至服务器，它也可以由环境变量 \"AUTH_PASSWORD\" 提供。如果提供了密码，--{0} 也必须设定"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid ""
"The Tenant Name is commonly the paying user account name. This option must "
"be supplied when authenticating with a password, but is not required when "
"using an API key."
msgstr "租户名称一般为付款用户的名称。如果使用密码认证，此项必须提供，但若使用 API 密钥，此项不需要"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid "Supplies the Tenant Name used to connect to the server"
msgstr "提供用于连接服务器的租户名称"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid ""
"The API key can be used to connect without supplying a password and tenant "
"ID with some providers."
msgstr "一些提供商支持使用 API 密钥连接服务器，而不需要密码和租户名称"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid "Supplies the API key used to connect to the server"
msgstr "提供连接服务器的 API 密钥"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
#, csharp-format
msgid ""
"The authentication URL is used to authenticate the user and find the storage"
" service. The URL commonly ends with \"/v2.0\". Known providers are: {0}{1}"
msgstr "认证地址用来认证用户和查找存储服务。此地址一般以 \"/v2.0\" 结尾。已知的提供商有：{0}{1}"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid "Supplies the authentication URL"
msgstr "提供认证地址"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid ""
"This option is only used when creating a container, and is used to indicate "
"where the container should be placed. Consult your provider for a list of "
"valid regions, or leave empty for the default region."
msgstr "此选项仅在创建容器时生效，表示容器存放的位置。询问你的提供商来获得可用的地区列表，或留空以使用默认地区"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:20
msgid "Supplies the region used for creating a container"
msgstr "提供创建容器的地区"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:4
msgid ""
"The AWS \"Secret Access Key\" can be obtained after logging into your AWS "
"account, this can also be supplied through the \"auth-password\" property"
msgstr "AWS 访问密钥可以在登陆你的 AWS 帐户后获取，这也可以通过 \"auth-password\" 属性提供"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:5
msgid "The AWS \"Secret Access Key\""
msgstr "AWS 访问密钥"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:6
msgid ""
"The AWS \"Access Key ID\" can be obtained after logging into your AWS "
"account, this can also be supplied through the \"auth-username\" property"
msgstr "AWS 访问 ID 可以在登陆你的 AWS 帐户后获取，这也可以通过 \"auth-username\" 属性提供"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:7
msgid "The AWS \"Access Key ID\""
msgstr "AWS 访问 ID"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:8
msgid "Amazon S3"
msgstr "Amazon S3"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:13
msgid "No Amazon S3 secret key given"
msgstr "未给出 Amazon S3 访问密钥"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:14
msgid "No Amazon S3 userID given"
msgstr "未给出 Amazon S3 用户 ID"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:15
msgid ""
"This flag is only used when creating new buckets. If the flag is set, the "
"bucket is created on a European server. This flag forces the \"s3-use-new-"
"style\" flag. Amazon charges slightly more for European buckets."
msgstr ""
"此参数仅在创建 bucket 时生效。如果设定了此项，bucket 将创建在欧洲服务器上。此参数同时强制生效 \"s3-use-new-style\" "
"参数。 Amazon 对欧洲 bucket 收取略多费用。"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:16
msgid "Use a European server"
msgstr "使用欧洲服务器"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:17
msgid ""
"Specify this argument to make the S3 backend use subdomains rather than the "
"previous url prefix method. See the Amazon S3 documentation for more "
"details."
msgstr "指定此参数使 S3 后端使用子域名而不是以前的地址前缀方式。参见 Amazon S3 文档获取更多信息"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:18
msgid "Use subdomain calling style"
msgstr "使用子域名调用风格"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:19
#, csharp-format
msgid "Unable to determine the bucket name for host: {0}"
msgstr "不能确定主机 {0} 的 bucket 的名称"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:20
msgid ""
"This flag toggles the use of the special RRS header. Files stored using RRS "
"are more likely to disappear than those stored normally, but also costs less"
" to store. See the full description here: http://aws.amazon.com/about-aws"
"/whats-new/2010/05/19/announcing-amazon-s3-reduced-redundancy-storage/"
msgstr ""
"此参数会启用特殊的 RRS 头。使用 RSS 存储的文件会更有可能丢失，但花费更低的费用。参见详情 http://aws.amazon.com"
"/about-aws/whats-new/2010/05/19/announcing-amazon-s3-reduced-redundancy-"
"storage/"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:21
msgid "Use Reduced Redundancy Storage"
msgstr "使用低冗余存储 (RSS)"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:22
#, csharp-format
msgid "You are using a deprected url format, please change it to: {0}"
msgstr "你正在使用废弃的地址格式，请改为 {0}"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:23
msgid ""
"This backend can read and write data to an Amazon S3 compatible server. "
"Allowed formats are: \"s3://bucketname/prefix\""
msgstr "此后端能读写 Amazon S3  中数据，支持的格式为 \"s3://bucketname/prefix\""

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid "The options --{0} and --{1} are mutually exclusive"
msgstr "选项 --{0} 和 --{1} 是互斥的"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:25 Library/Backend/S3/Strings.cs:38
#, csharp-format
msgid "Please use --{0}={1} instead"
msgstr "请使用 --{0}={1} 作为替代"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:26
#, csharp-format
msgid ""
"This option is only used when creating new buckets. Use this option to change what region the data is stored in. Amazon charges slightly more for non-US buckets. Known bucket locations:\n"
"{0}"
msgstr ""
"此选项只在创建新 bucket 时生效。使用此选项来修改数据的存储地区。Amazon 对非美国 bucket 收取略多费用。已知 bucket 位置：\n"
"{0}"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:28
msgid "Specifies S3 location constraints"
msgstr "指定 S3 位置限制"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:29
#, csharp-format
msgid ""
"Companies other than Amazon are now supporting the S3 API, meaning that this backend can read and write data to those providers as well. Use this option to set the hostname. Currently known providers are:\n"
"{0}"
msgstr ""
"如今 Amazon 以外的公司也提供 S3 API，这意味着此后端也能读写这些提供商的数据。使用此选项指定主机名。当前已知的提供商有：\n"
"{0}"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:31
msgid "Specifies an alternate S3 server name"
msgstr "指定可选的 S3 服务器名"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:32
msgid ""
"The subdomain calling option does nothing, the library will pick the right "
"calling convention"
msgstr "子域名调用选项无效，程序库将挑选合适的调用方法"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:33
msgid ""
"Use this flag to communicate using Secure Socket Layer (SSL) over http "
"(https). Note that bucket names containing a period has problems with SSL "
"connections."
msgstr "开启此参数将使用 SSL 连接 HTTP (HTTPS)。注意名称中包含句号的 bucket 会在 SSL 连接中出错"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:34 Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:6
#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:19
msgid "Instructs Duplicati to use an SSL (https) connection"
msgstr "令 Duplicati 使用 SSL (HTTPS) 连接"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:36
msgid ""
"Use this option to specify a storage class. If this option is not used, the "
"server will choose a default storage class."
msgstr "使用此选项指定存储级别。如果此项未设定，服务器将使用默认的存储级别"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:37
msgid "Specify storage class"
msgstr "指定存储级别"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:6
msgid "Microsoft SharePoint"
msgstr "Microsoft SharePoint"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:7
msgid ""
"Supports connections to a SharePoint server (including OneDrive for "
"Business). Allowed formats are "
"\"mssp://tennant.sharepoint.com/PathToWeb//BaseDocLibrary/subfolder\" or "
"\"mssp://username:password@tennant.sharepoint.com/PathToWeb//BaseDocLibrary/subfolder\"."
" Use a double slash '//' in the path to denote the web from the documents "
"library."
msgstr ""
"支持连接到 SharePoint 服务器 (包括 OneDrive for Business ) .允许的格式为 "
"\"mssp://tennant.sharepoint.com/PathToWeb//BaseDocLibrary/subfolder\" 或 "
"\"mssp://username:password@tennant.sharepoint.com/PathToWeb//BaseDocLibrary/subfolder\""
" 。在路径中使用双斜杠 '//'  表示文档库中的网站"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:12
#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:11
msgid ""
"If the server and client both supports integrated authentication, this "
"option enables that authentication method. This is likely only available "
"with windows servers and clients."
msgstr "如果服务器和客户端都支持集成验证，此选项将启用这种验证方式。这一般只在 Windows 服务器和客户端上可用。"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:13
#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:12
msgid "Use windows integrated authentication to connect to the server"
msgstr "使用 Windows 集成验证连接服务器"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:14
msgid ""
"Use this option to have files moved to the recycle bin folder instead of "
"removing them permanently when compacting or deleting backups."
msgstr "此选项会在压实或删除备份时，将文件移动到回收站，而不永久删除。"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:15
msgid "Move deleted files to the recycle bin"
msgstr "移动被删除的文件到回收站"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:17
msgid ""
"Use this option to upload files to SharePoint as a whole with BinaryDirect "
"mode. This is the most efficient way of uploading, but can cause non-"
"recoverable timeouts under certain conditions. Use this option only with "
"very fast and stable internet connections."
msgstr ""
"使用此选项会在上传至 SharePoint 时启用 BinaryDirect "
"模式，将所有文件作为整体上传。这是最有效率的上传方式，但可能在某些情况下导致不可恢复的超时。建议只在非常快且稳定的网络连接下使用此选项。"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:18
msgid "Upload files using binary direct mode."
msgstr "使用 BinaryDirect 模式上传文件"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:20
msgid ""
"Use this option to specify a custom value for timeouts of web operation when"
" communicating with SharePoint Server. Recommended value is 180s."
msgstr "使用此选项来指定与 SharePoint  服务器通信时网页操作的超时时间。推荐值为180秒。"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:21
msgid "Set timeout for SharePoint web operations."
msgstr "设定 SharePoint 网页操作的超时时间"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:23
msgid ""
"Use this option to specify the size of each chunk when uploading to "
"SharePoint Server. Recommended value is 4MB."
msgstr "使用此选项来指定上传至 SharePoint 时数据块的大小。推荐值为4MB。"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:24
msgid "Set block size for chunked uploads to SharePoint."
msgstr "设定分块上传至 SharePoint 时的数据块大小"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:26
#, csharp-format
msgid "Element with path '{0}' not found on host '{1}'."
msgstr "在主机 '{1}' 上路径 '{0}' 的元素未找到"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:27
#, csharp-format
msgid ""
"No SharePoint web could be logged in to at path '{0}'. Maybe wrong "
"credentials. Or try using '//' in path to separate web from folder path."
msgstr "在路径 '{0}' 上未能登陆到 SharePoint 网页，可能是认证信息错误。或者尝试在路径使用 '//' 使网页区别于文件夹路径。"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:28
msgid ""
"Everything seemed alright, but then web title could not be read to test "
"connection. Something's wrong."
msgstr "看起来一切正常，但测试连接时网页标题读取失败。某些地方出错了。"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:33
msgid "Microsoft OneDrive for Business"
msgstr "Microsoft OneDrive for Business"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:34
msgid ""
"Supports connections to Microsoft OneDrive for Business. Allowed formats are"
" "
"\"od4b://tennant.sharepoint.com/personal/username_domain/Documents/subfolder\""
" or "
"\"od4b://username:password@tennant.sharepoint.com/personal/username_domain/Documents/folder\"."
" You can use a double slash '//' in the path to denote the base path from "
"the documents folder."
msgstr ""
"支持连接到 Microsoft OneDrive for Business.允许的格式为 "
"\"od4b://tennant.sharepoint.com/personal/username_domain/Documents/subfolder\""
" 或 "
"\"od4b://username:password@tennant.sharepoint.com/personal/username_domain/Documents/folder\""
" 。在路径中使用双斜杠 '//'  表示文档文件夹中的基础路径。"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:4
msgid "Module for generating SSH private/public keys"
msgstr "生成 SSH 公私钥的模块"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:5
msgid "SSH Key Generator"
msgstr "SSH 密钥生成器"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:6
msgid "Public key username"
msgstr "公钥用户名"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:7
msgid "A username to append to the public key"
msgstr "附加到公钥的用户名"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:8
msgid "The key type"
msgstr "密钥类型"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:9
msgid "Determines the type of key to generate"
msgstr "决定生成密钥的类型"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:10
msgid "The key length"
msgstr "密钥长度"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:11
msgid "The length of the key in bits"
msgstr "按 bit 计算的密钥长度"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:14
msgid "Module for uploading SSH public keys"
msgstr "上传 SSH 公钥的模块"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:15
msgid "SSH Key Uploader"
msgstr "SSH 密钥上传器"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:16
msgid "The SSH connection URL"
msgstr "SSH 连接地址"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:17
msgid "The SSH connection URL used to establish the connection"
msgstr "用来建立 SSH 连接的地址"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:18
msgid "The SSH public key to append"
msgstr "附加的 SSH 公钥"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:19
msgid ""
"The SSH public key must be a valid SSH string, which is appended to the "
".ssh/authorized_keys file"
msgstr "SSH 公钥必须为有效的 SSH 字符串，它将附加在 .ssh/authorized_keys 文件中"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:22
msgid ""
"This backend can read and write data to an SSH based backend, using SFTP. "
"Allowed formats are \"ssh://hostname/folder\" or "
"\"ssh://username:password@hostname/folder\"."
msgstr ""
"此后端能读写 SSH 后端中数据，支持的格式为 \"ssh://hostname/folder\" 或  "
"\"ssh://username:password@hostname/folder\""

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:27
msgid ""
"The server fingerprint used for validation of server identity. Format is eg."
" \"ssh-rsa 4096 11:22:33:44:55:66:77:88:99:00:11:22:33:44:55:66\"."
msgstr ""
"服务器指纹用来验证服务器身份，格式例如 \"ssh-rsa 4096 "
"11:22:33:44:55:66:77:88:99:00:11:22:33:44:55:66\""

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:28
msgid "Supplies server fingerprint used for validation of server identity"
msgstr "提供用来验证服务器身份的指纹"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:29
msgid ""
"To guard against man-in-the-middle attacks, the server fingerprint is "
"verified on connection. Use this option to disable host-key fingerprint "
"verification. You should only use this option for testing."
msgstr "为防止中间人攻击，连接服务器时将效验其指纹。开启此选项以禁用主机密钥指纹效验，你只应当在测试时使用此选项。"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:30
msgid "Disables fingerprint validation"
msgstr "禁用指纹效验"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:31
msgid ""
"Points to a valid OpenSSH keyfile. If the file is encrypted, the password "
"supplied is used to decrypt the keyfile.  If this option is supplied, the "
"password is not used to authenticate. This option only works when using the "
"managed SSH client."
msgstr ""
"指向有效的 OpenSSH 密钥文件。如果此文件是加密的，则需要提供用于解密的密码。如果启用了此选项，认证时则不需要密码。此选项只在使用支持的 SSH "
"客户端时生效。"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:32 Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:34
msgid "Uses a SSH private key to authenticate"
msgstr "使用 SSH 私钥认证"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:33
#, csharp-format
msgid ""
"An url-encoded SSH private key. The private key must be prefixed with {0}. "
"If the file is encrypted, the password supplied is used to decrypt the "
"keyfile.  If this option is supplied, the password is not used to "
"authenticate. This option only works when using the managed SSH client."
msgstr ""
"URL 编码的 SSH 私钥，前缀必须为 "
"{0}。如果此文件是加密的，则需要提供用于解密的密码。如果启用了此选项，认证时则不需要密码。此选项只在使用支持的 SSH 客户端时生效。"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:35
msgid "SFTP (SSH)"
msgstr "SFTP (SSH)"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:36
#, csharp-format
msgid "Unable to set folder to {0}, error message: {1}"
msgstr "不能将文件夹设为 {0}，错误信息：{1}"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:37
#, csharp-format
msgid ""
"Validation of server fingerprint failed. Server returned fingerprint "
"\"{0}\". Cause of this message is either not correct configuration or Man-"
"in-the-middle attack!"
msgstr "验证服务器指纹失败。服务器返回指纹 \"{0}\"。这可能是因为配置不正确或者中间人攻击！"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:38
#, csharp-format
msgid ""
"Please add --{1}=\"{0}\" to trust this host. Optionally you can use --{2} "
"(NOT SECURE) for testing!"
msgstr "请添加 --{1}=\"{0}\" 来信任此主机。视情况，你也可以使用 --{2} (不安全) 进行测试！"

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:4
msgid ""
"This backend can read and write data to a Tahoe-LAFS based backend. Allowed "
"format is \"tahoe://hostname:port/uri/$DIRCAP\"."
msgstr "此后端能读写 Tahoe-LAFS  后端中数据，支持的格式为 \"tahoe://hostname:port/uri/$DIRCAP\""

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:5 Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:18
msgid ""
"Use this flag to communicate using Secure Socket Layer (SSL) over http "
"(https)."
msgstr "开启此参数将使用 SSL 连接 (HTTPS)"

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:7
msgid "Tahoe-LAFS"
msgstr "Tahoe-LAFS"

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:9
msgid "Unsupported URL format, must start with \"uri/URI:DIR2:\""
msgstr "不支持的 URL 格式，必须以 \"uri/URI:DIR2:\" 开头"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:4
msgid ""
"Supports connections to a WEBDAV enabled web server, using the HTTP "
"protocol. Allowed formats are \"webdav://hostname/folder\" or "
"\"webdav://username:password@hostname/folder\"."
msgstr ""
"支持通过 HTTP 协议连接到 WEBDAV 服务器，支持的格式为 \"webdav://hostname/folder\" 或  "
"\"webdav://username:password@hostname/folder\""

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:5
msgid ""
"Using the HTTP Digest authentication method allows the user to authenticate "
"with the server, without sending the password in clear. However, a man-in-"
"the-middle attack is easy, because the HTTP protocol specifies a fallback to"
" Basic authentication, which will make the client send the password to the "
"attacker. Using this flag, the client does not accept this, and always uses "
"Digest authentication or fails to connect."
msgstr ""
"使用 HTTP Digest 认证可以使用户不明文发送密码而登陆服务器。但是中间人攻击仍然很容易，因为 HTTP 协议允许回退到 Basic "
"认证，这将使客户端发送密码给攻击者。开启此参数，客户端将只接受 Digest 认证，否则中止连接。"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:6
msgid "Force the use of the HTTP Digest authentication method"
msgstr "强制使用 HTTP Digest 认证方式"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:13
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:15
#, csharp-format
msgid ""
"When listing the folder {0} the file {1} was listed, but the server now reports that the file is not found.\n"
"This can be because the file is deleted or unavailable, but it can also be because the file extension {2} is blocked by the web server. IIS blocks unknown extensions by default.\n"
"Error message: {3}"
msgstr ""
"在列举文件夹 {0} 时，文件 {1} 包含其中，但服务器现在报告找不到此文件。这可能是因为此文件被删除或不可能，但也可能是因为文件后缀名 {2} 被服务器屏蔽了。默认情况下，IIS 会屏蔽未知的后缀名。\n"
"错误信息：{3}"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:20
msgid ""
"To aid in debugging issues, it is possible to set a path to a file that will"
" be overwritten with the PROPFIND response"
msgstr "为了调试问题，可以指定一个文件保存 PROPFIND 响应"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:21
msgid "Dump the PROPFIND response"
msgstr "转储 PROPFIND 响应"

#: Library/Compression/Strings.cs:4
#, csharp-format
msgid "Please use the {0} option instead"
msgstr "请使用选项 {0} 作为替代"

#: Library/Compression/Strings.cs:5 Library/Compression/Strings.cs:21
msgid ""
"This option controls the compression level used. A setting of zero gives no "
"compression, and a setting of 9 gives maximum compression."
msgstr "此选项控制压缩级别。设定为 0 表示不压缩，设定为 9 表示最大压缩。"

#: Library/Compression/Strings.cs:6
msgid "Sets the Zip compression level"
msgstr "设置 Zip 压缩级别"

#: Library/Compression/Strings.cs:7
#, csharp-format
msgid ""
"This option can be used to set an alternative compressor method, such as "
"LZMA. Note that using another value than Deflate will cause the {0} option "
"to be ignored."
msgstr "此选项用来设定压缩算法，例如 LZMA。注意，使用其他的值，如 Deflate，将导致 {0} 无效。"

#: Library/Compression/Strings.cs:8
msgid "Sets the Zip compression method"
msgstr "设置 Zip 压缩方式"

#: Library/Compression/Strings.cs:9
msgid ""
"This module provides the industry standard Zip compression. Files created "
"with this module can be read by any standard-compliant zip application."
msgstr "此模块提供标准的 Zip 功能。用此模块创建的文件能被任何标准的 Zip 程序打开。"

#: Library/Compression/Strings.cs:10
msgid "Zip compression"
msgstr "Zip 压缩"

#: Library/Compression/Strings.cs:14
msgid "Archive not opened for writing"
msgstr "压缩文件写入失败"

#: Library/Compression/Strings.cs:15
msgid "Archive not opened for reading"
msgstr "压缩文件读取失败"

#: Library/Compression/Strings.cs:16
msgid "The given file is not part of this archive"
msgstr "所给文件是压缩文件的一部分"

#: Library/Compression/Strings.cs:17
msgid "7z Archive with LZMA2 support."
msgstr "启用 LZMA2 算法的 7  压缩文件"

#: Library/Compression/Strings.cs:18
msgid "7z Archive"
msgstr "7z 压缩文件"

#: Library/Compression/Strings.cs:19
msgid ""
"The number of threads used in LZMA 2 compression. Defaults to the number of "
"processor cores."
msgstr "LZMA 2 算法使用的线程数。默认为处理器核数。"

#: Library/Compression/Strings.cs:20
msgid "Number of threads used in compression"
msgstr "压缩使用的线程数"

#: Library/Compression/Strings.cs:22
msgid "Sets the 7z compression level"
msgstr "设定 7z 压缩级别"

#: Library/Compression/Strings.cs:23
msgid ""
"This option controls the compression algorithm used. Enabling this option "
"will cause 7z to use the fast algorithm, which produces slightly less "
"compression."
msgstr "此选项决定要使用的压缩算法。启用此选项会令 7z 使用更快的算法，但压缩比会有一定下降"

#: Library/Compression/Strings.cs:24
msgid "Sets the 7z fast algorithm usage"
msgstr "设定 7z 快速算法是否使用"

#: Library/DynamicLoader/Strings.cs:4
#, csharp-format
msgid "Failed to load assembly {0}, error message: {1}"
msgstr "载入集合 {0} 失败，错误信息：{1}"

#: Library/DynamicLoader/Strings.cs:5
#, csharp-format
msgid "Failed to load process type {0} assembly {1}, error message: {2}"
msgstr "载入处理类型 {0} 集合 {1} 失败，错误信息：{2}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:4
msgid ""
"This module encrypts all files in the same way that AESCrypt does, using 256"
" bit AES encryption."
msgstr "此模块与 AESCrypt 相同，使用 256 bit AES 方法加密所有文件"

#: Library/Encryption/Strings.cs:5
msgid "AES-256 encryption, built in"
msgstr "内置的 AES-256 加密方式"

#: Library/Encryption/Strings.cs:6
msgid "Empty passphrase not allowed"
msgstr "不允许空密码"

#: Library/Encryption/Strings.cs:7
msgid ""
"Use this option to set the thread level allowed for AES crypt operations. "
"Valid values are 0 (uses default), or from 1 (no multithreading) to 4 (max. "
"multithreading)"
msgstr "使用此选项设定 AES 加密操作的线程级别，有效值为 0 (默认值), 或从 1 (不使用多线程) 到 4 (最大线程)"

#: Library/Encryption/Strings.cs:8
msgid "Set thread level utilized for crypting (0-4)"
msgstr "设定加密时的线程级别 (0-4)"

#: Library/Encryption/Strings.cs:11
#, csharp-format
msgid "Failed to decrypt data (invalid passphrase?): {0}"
msgstr "解密数据失败 (密码错误？)：{0}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:14
msgid ""
"The GPG encryption module uses the GNU Privacy Guard program to encrypt and "
"decrypt files. It requires that the gpg executable is available on the "
"system. On Windows it is assumed that this is in the default installation "
"folder under program files, under Linux and OSX it is assumed that the "
"program is available via the PATH environment variable. It is possible to "
"supply the path to GPG using the --gpg-program-path switch."
msgstr ""
"GPG 加密模块使用 GNU Privacy Guard 程序来加解密文件。这要求系统已经安装 GPG，在 Windows 下，默认查找 Program"
" Files 目录，在 Linux 和 OSX 下，将在 PATH 环境变量中寻找。也可以直接通过 --gpg-program-path 指定 GPG "
"路径。"

#: Library/Encryption/Strings.cs:15
msgid "GNU Privacy Guard, external"
msgstr "外部的 GNU Privacy Guard"

#: Library/Encryption/Strings.cs:16
msgid ""
"Use this switch to specify any extra options to GPG. You cannot specify the "
"--passphrase-fd option here. The --decrypt option is always specified."
msgstr "指定 GPG 的额外参数。你不能指定 --passphrase-fd 选项。选项 --decrypt 总是生效的。"

#: Library/Encryption/Strings.cs:17
msgid "Extra GPG commandline options for decryption"
msgstr "用于解密的额外的 GPG 命令行参数"

#: Library/Encryption/Strings.cs:18
msgid ""
"The GPG encryption/decryption will use the --armor option for GPG to protect"
" the files with armor. Specify this switch to remove the --armor option."
msgstr "GPG 模块将使用 --armor  选项来保护文件。开启此选项可以禁用 --armor 选项。"

#: Library/Encryption/Strings.cs:19
msgid "Don't use GPG Armor"
msgstr "不使用 GPG  "

#: Library/Encryption/Strings.cs:20
msgid ""
"Use this switch to specify any extra options to GPG. You cannot specify the "
"--passphrase-fd option here. The --encrypt option is always specified."
msgstr "指定 GPG 的额外参数。你不能指定 --passphrase-fd 选项。选项 --encrypt 总是生效的。"

#: Library/Encryption/Strings.cs:21
msgid "Extra GPG commandline options for encryption"
msgstr "用于加密的额外的 GPG 命令行参数"

#: Library/Encryption/Strings.cs:22
#, csharp-format
msgid "Failed to execute GPG at \"\"{0}\" {1}\": {2}"
msgstr "执行 GPG 失败于 \"\"{0}\" {1}\": {2}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:23
msgid ""
"The path to the GNU Privacy Guard program. If not supplied, Duplicati will "
"assume that the program \"gpg\" is available in the system path."
msgstr "GNU Privacy Guard 程序的路径。如果没有给出，Duplicati 将假定程序位于系统路径。"

#: Library/Encryption/Strings.cs:24
msgid "The path to GnuPG"
msgstr "GunPG 路径"

#: Library/Encryption/Strings.cs:25
#, csharp-format
msgid ""
"This option has non-standard handling, please use the --{0} option instead."
msgstr "此选项的处理方式不标准，请使用 --{0} 选项作为替代"

#: Library/Encryption/Strings.cs:26
msgid ""
"Use this option to supply the --armor option to GPG. The files will be "
"larger but can be sent as pure text files."
msgstr "使用此选项可以指定 --armor 选项给GPG。文件将会更大，但可以当作纯文本文件发送。"

#: Library/Encryption/Strings.cs:27
msgid "Use GPG Armor"
msgstr "使用 GPG  "

#: Library/Encryption/Strings.cs:28
msgid "Overrides the GPG command supplied for decryption"
msgstr "覆盖用于解密的 GPG 命令"

#: Library/Encryption/Strings.cs:29
msgid "The GPG decryption command"
msgstr "GPG 解密命令"

#: Library/Encryption/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid ""
"Overrides the default GPG encryption command \"{0}\", normal usage is to "
"request asymetric encryption with the setting {1}"
msgstr "覆盖默认的 GPG 加密命令：\"{0}\"，一般用来配合设置 {1} 进行非对称加密"

#: Library/Encryption/Strings.cs:31
msgid "The GPG encryption command"
msgstr "GPG 加密命令"

#: Library/Encryption/Strings.cs:34
#, csharp-format
msgid "Decryption failed: {0}"
msgstr "解密失败：{0}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:35
msgid "Failure while invoking GnuPG, program won't flush output"
msgstr "调用 GunPG 失败，程序未能正常输出"

#: Library/Encryption/Strings.cs:36
msgid "Failure while invoking GnuPG, program won't terminate"
msgstr "调用 GunPG 失败，程序未能正确关闭"

#: Library/Interface/CustomExceptions.cs:77
#: Library/Interface/CustomExceptions.cs:85
msgid "The requested file does not exist"
msgstr "请求的文件不存在"

#: Library/Interface/Strings.cs:4
msgid "aliases"
msgstr "别名"

#: Library/Interface/Strings.cs:5
msgid "default value"
msgstr "默认值"

#: Library/Interface/Strings.cs:6
msgid "[DEPRECATED]"
msgstr "[废弃的]"

#: Library/Interface/Strings.cs:7
msgid "values"
msgstr "值"

#: Library/Interface/Strings.cs:10
msgid "Boolean"
msgstr "布尔"

#: Library/Interface/Strings.cs:11
msgid "Enumeration"
msgstr "枚举"

#: Library/Interface/Strings.cs:12
msgid "Flags"
msgstr "参数"

#: Library/Interface/Strings.cs:13
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: Library/Interface/Strings.cs:14
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: Library/Interface/Strings.cs:15
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: Library/Interface/Strings.cs:16
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: Library/Interface/Strings.cs:17
msgid "Timespan"
msgstr "时间间隔"

#: Library/Interface/Strings.cs:18
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: Library/Interface/Strings.cs:21
#, csharp-format
msgid ""
"The configuration for the backend is not valid, it is missing the {0} field"
msgstr "此后端的配置无效，缺少 {0} 字段"

#: Library/Interface/Strings.cs:22
msgid "Do you want to test the connection?"
msgstr "你想要测试连接吗？"

#: Library/Interface/Strings.cs:23
#, csharp-format
msgid "Connection Failed: {0}"
msgstr "连接失败： {0}"

#: Library/Interface/Strings.cs:24
msgid "Connection succeeded!"
msgstr "连接成功！"

#: Library/Interface/Strings.cs:25
msgid ""
"You have not entered a path. This will store all backups in the default "
"directory. Is this what you want?"
msgstr "你没有输入路径，这将存储所有备份在默认目录。这是你想要做的吗？"

#: Library/Interface/Strings.cs:26
msgid "You must enter a password"
msgstr "你必须输入密码"

#: Library/Interface/Strings.cs:27
msgid ""
"You have not entered a password.\n"
"Proceed without a password?"
msgstr ""
"你没有输入密码\n"
"确定不输入密码继续吗？"

#: Library/Interface/Strings.cs:29
msgid "You must enter the name of the server"
msgstr "你必须输入服务器名称"

#: Library/Interface/Strings.cs:30
msgid "You must enter a username"
msgstr "你必须输入用户名"

#: Library/Interface/Strings.cs:31
msgid ""
"You have not entered a username.\n"
"This is fine if the server allows anonymous uploads, but likely a username is required\n"
"Proceed without a username?"
msgstr ""
"你没有输入用户名\n"
"如果服务器允许匿名上传，这将工作正常，但看起来此服务器需要用户名登陆\n"
"确定不输入用户名继续吗？"

#: Library/Interface/Strings.cs:34
msgid ""
"The connection succeeded but another backup was found in the destination folder. It is possible to configure Duplicati to store multiple backups in the same folder, but it is not recommended.\n"
"\n"
"Do you want to use the selected folder?"
msgstr ""
"连接成功但在目标文件夹发现已有备份。Duplicati 可以配置为在相同文件夹存储多个备份，但并不推荐这么做\n"
"\n"
"你确定要使用所选文件夹吗？"

#: Library/Interface/Strings.cs:37
msgid "The folder cannot be created because it already exists"
msgstr "文件夹已存在，所以不能创建"

#: Library/Interface/Strings.cs:38
msgid "Folder created!"
msgstr "文件夹已创建！"

#: Library/Interface/Strings.cs:39
msgid "The requested folder does not exist"
msgstr "需要的文件夹不存在"

#: Library/Interface/Strings.cs:40
#, csharp-format
msgid "The server name \"{0}\" is not valid"
msgstr "服务器名称 \"{0}\" 无效"

#: Library/Interface/Strings.cs:41
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: Library/Main/BackendManager.cs:588
#, csharp-format
msgid "Failed to dispose backend instance: {0}"
msgstr "处理后端实例失败：{0}"

#: Library/Main/BackendManager.cs:611
#, csharp-format
msgid "Failed to delete file {0}, testing if file exists"
msgstr "删除文件 {0} 失败，正在测试文件是否存在"

#: Library/Main/BackendManager.cs:617
#, csharp-format
msgid "Recovered from problem with attempting to delete non-existing file {0}"
msgstr "已从删除不存在文件 {0} 的尝试中恢复"

#: Library/Main/BackendManager.cs:622
#, csharp-format
msgid "Failed to recover from error deleting file {0}"
msgstr "从删除文件错误中 {0} 恢复失败"

#: Library/Main/BackendManager.cs:1103
#, csharp-format
msgid "Delete operation failed for {0} with FileNotFound, listing contents"
msgstr " 由于文件未找到，对 {0} 的删除操作失败，正在列举内容"

#: Library/Main/BackendManager.cs:1116
#, csharp-format
msgid "Listing indicates file {0} is deleted correctly"
msgstr "正在列举表示文件  {0} 已正确删除"

#: Library/Main/Database/ExtensionMethods.cs:48
#, csharp-format
msgid "ExecuteNonQuery: {0}"
msgstr "执行非查询：{0}"

#: Library/Main/Database/ExtensionMethods.cs:64
#, csharp-format
msgid "ExecuteScalar: {0}"
msgstr "执行标量：{0}"

#: Library/Main/Database/ExtensionMethods.cs:90
#, csharp-format
msgid "ExecuteScalarInt64: {0}"
msgstr "执行 Int64 标量：{0}"

#: Library/Main/Database/ExtensionMethods.cs:110
#, csharp-format
msgid "ExecuteReader: {0}"
msgstr "执行读取：{0}"

#: Library/Main/Database/ExtensionMethods.cs:200
#, csharp-format
msgid "{0} records"
msgstr "{0} 个记录"

#: Library/Main/Strings.cs:7
#, csharp-format
msgid "Hash mismatch on file \"{0}\", recorded hash: {1}, actual hash {2}"
msgstr "文件 \"{0}\" 的 hash 值不匹配，记录的 hash 值 {1}，实际 hash 值 {2}"

#: Library/Main/Strings.cs:8
#, csharp-format
msgid ""
"The file {0} was downloaded and had size {1} but the size was expected to be"
" {2}"
msgstr "文件 {0} 已下载且大小为 {1} 但其大小应当为 {2}"

#: Library/Main/Strings.cs:9
#, csharp-format
msgid "The option {0} is deprecated: {1}"
msgstr "选项 {0} 已被废弃：{1}"

#: Library/Main/Strings.cs:10
#, csharp-format
msgid ""
"The option --{0} exists more than once, please report this to the developers"
msgstr "选项 --{0} 多次出现，请把此情况报告给开发者"

#: Library/Main/Strings.cs:11
msgid "No source folders specified for backup"
msgstr "未指定源文件夹"

#: Library/Main/Strings.cs:12
#, csharp-format
msgid "The source folder {0} does not exist, aborting backup"
msgstr "源文件夹 {0} 不存在，正在中止备份"

#: Library/Main/Strings.cs:13
#, csharp-format
msgid ""
"The value \"{1}\" supplied to --{0} does not parse into a valid boolean, "
"this will be treated as if it was set to \"true\""
msgstr "指定给 --{0} 的值 \"{1}\" 未能解析成有效的布尔值，这将默认为 \"true\""

#: Library/Main/Strings.cs:14
#, csharp-format
msgid ""
"The option --{0} does not support the value \"{1}\", supported values are: "
"{2}"
msgstr "选项 --{0} 不支持值 \"{1}\"，支持的值有：  {2}"

#: Library/Main/Strings.cs:15
#, csharp-format
msgid ""
"The option --{0} does not support the value \"{1}\", supported flag values "
"are: {2}"
msgstr "选项 --{0} 不支持值 \"{1}\"，支持的标记值有：  {2}"

#: Library/Main/Strings.cs:16
#, csharp-format
msgid "The value \"{1}\" supplied to --{0} does not represent a valid integer"
msgstr "指定给 --{0} 的值 \"{1}\" 不是有效的整数"

#: Library/Main/Strings.cs:17
#, csharp-format
msgid ""
"The option --{0} is not supported because the module {1} is not currently "
"loaded"
msgstr "由于模块 {1}  未载入，选项 --{0} 不可用"

#: Library/Main/Strings.cs:18
#, csharp-format
msgid "The supplied option --{0} is not supported and will be ignored"
msgstr "指定的选项 --{0} 不可用，将被忽略"

#: Library/Main/Strings.cs:19
#, csharp-format
msgid "The value \"{1}\" supplied to --{0} does not represent a valid path"
msgstr "指定给 --{0} 的值 \"{1}\" 不是有效的路径"

#: Library/Main/Strings.cs:20
#, csharp-format
msgid "The value \"{1}\" supplied to --{0} does not represent a valid size"
msgstr "指定给 --{0} 的值 \"{1}\" 不是有效的大小"

#: Library/Main/Strings.cs:21
#, csharp-format
msgid "The value \"{1}\" supplied to --{0} does not represent a valid time"
msgstr "指定给 --{0} 的值 \"{1}\" 不是有效的时间"

#: Library/Main/Strings.cs:22
#, csharp-format
msgid "The operation {0} has started"
msgstr "操作 {0} 已开始"

#: Library/Main/Strings.cs:23
#, csharp-format
msgid "The operation {0} has completed"
msgstr "操作 {0} 已完成"

#: Library/Main/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid "The operation {0} has failed with error: {1}"
msgstr "操作 {0} 失败，报错：{1}"

#: Library/Main/Strings.cs:25
#, csharp-format
msgid "Invalid path: \"{0}\" ({1})"
msgstr "无效的路径：\"{0}\" ({1})"

#: Library/Main/Strings.cs:26
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to apply 'force-locale' setting. Please try to update .NET-Framework."
" Exception was: \"{0}\" "
msgstr "应用 'force-locale' 设置失败。请尝试更新 .NET 框架。报错：\"{0}\""

#: Library/Main/Strings.cs:31
msgid ""
"If a backup is interrupted there will likely be partial files present on the"
" backend. Using this flag, Duplicati will automatically remove such files "
"when encountered."
msgstr "如果备份时中断，远程后端很可能有残缺文件。启用此选项，Duplicati 将在遇到时自动删除这类文件。"

#: Library/Main/Strings.cs:32
msgid "A flag indicating that Duplicati should remove unused files"
msgstr "指示 Duplicati 删除未使用的文件"

#: Library/Main/Strings.cs:33
msgid ""
"A string used to prefix the filenames of the remote volumes, can be used to "
"store multiple backups in the same remote folder. The prefix cannot contain "
"a hyphen (-), but can contain all other characters allowed by the remote "
"storage."
msgstr "作为远程卷的文件名前缀的字符串，可以用来在同一远程文件夹存储多个备份。此前缀不能包含连字符 (-)，但可以包含其他所有远程存储支持的字符。"

#: Library/Main/Strings.cs:34
msgid "Remote filename prefix"
msgstr "远程文件名前缀"

#: Library/Main/Strings.cs:35
msgid ""
"The operating system keeps track of the last time a file was written. Using "
"this information, Duplicati can quickly determine if the file has been "
"modified. If some application deliberately modifies this information, "
"Duplicati won't work correctly unless this flag is set."
msgstr ""
"操作系统会持续追踪文件的最后更改时间。Duplicati 据此能快速断定文件是否有修改。如果一些程序故意修改此信息，除非此参数开启，否则 "
"Duplicati 将不能正常工作"

#: Library/Main/Strings.cs:36
msgid "Disable checks based on file time"
msgstr "禁用根据文件时间检查修改"

#: Library/Main/Strings.cs:37
msgid ""
"By default, files will be restored in the source folders, use this option to"
" restore to another folder"
msgstr "默认情况下，文件将恢复到源文件夹，使用此选项来恢复到另外的文件夹"

#: Library/Main/Strings.cs:38
msgid "Restore to another folder"
msgstr "恢复到另外的文件夹"

#: Library/Main/Strings.cs:39
msgid "Toggles system sleep mode"
msgstr "切换系统睡眠模式"

#: Library/Main/Strings.cs:40
msgid ""
"Allow system to enter sleep power modes for inactivity during backup/restore"
" operations (Windows/OSX only)"
msgstr "备份或恢复期间，允许系统在不活动时进入睡眠模式 (仅  Windows/OSX )"

#: Library/Main/Strings.cs:41
msgid ""
"By setting this value you can limit how much bandwidth Duplicati consumes "
"for downloads. Setting this limit can make the backups take longer, but will"
" make Duplicati less intrusive."
msgstr "通过设定此值，你可以限制 Duplicati 的下载速度，这将使备份花费更多的时间，但更少影响你的日常网络应用"

#: Library/Main/Strings.cs:42
msgid "Max number of kilobytes to download pr. second"
msgstr "最大下载速度 (KB/s)"

#: Library/Main/Strings.cs:43
msgid ""
"By setting this value you can limit how much bandwidth Duplicati consumes "
"for uploads. Setting this limit can make the backups take longer, but will "
"make Duplicati less intrusive."
msgstr "通过设定此值，你可以限制 Duplicati 的上传速度，这将使备份花费更多的时间，但更少影响你的日常网络应用"

#: Library/Main/Strings.cs:44
msgid "Max number of kilobytes to upload pr. second"
msgstr "最大上传速度 (KB/s)"

#: Library/Main/Strings.cs:45
msgid ""
"If you store the backups on a local disk, and prefer that they are kept "
"unencrypted, you can turn of encryption completely by using this switch."
msgstr "如果你把备份保存在本地磁盘且希望它们不被加密，你可以使用此选项完全关闭加密"

#: Library/Main/Strings.cs:46
msgid "Disable encryption"
msgstr "禁用加密"

#: Library/Main/Strings.cs:47
msgid ""
"If an upload or download fails, Duplicati will retry a number of times "
"before failing. Use this to handle unstable network connections better."
msgstr "如果一次上传或下载失败，Duplicati 将重试指定次数直至放弃。此选项能使 Duplicati 在不稳定的网络连接下更好地工作"

#: Library/Main/Strings.cs:48
msgid "Number of times to retry a failed transmission"
msgstr "传输失败时重试次数"

#: Library/Main/Strings.cs:49
msgid ""
"Supply a passphrase that Duplicati will use to encrypt the backup volumes, "
"making them unreadable without the passphrase. This variable can also be "
"supplied through the environment variable PASSPHRASE."
msgstr "Duplicati 将使用提供的密码加密备份卷，使它们没有密码则不可读。此密码也可以通过环境变量 PASSPHRASE 来提供"

#: Library/Main/Strings.cs:50
msgid "Passphrase used to encrypt backups"
msgstr "用以加密备份的密码"

#: Library/Main/Strings.cs:51
msgid ""
"By default, Duplicati will list and restore files from the most recent "
"backup, use this option to select another item. You may use relative times, "
"like \"-2M\" for a backup from two months ago."
msgstr ""
"默认情况下，Duplicati 将从最近的备份中列举和恢复文件，使用此选项来指定某次备份。你也可以使用相对时间，例如 \"-2M\" 表示两个月前的备份"

#: Library/Main/Strings.cs:52
msgid "The time to list/restore files"
msgstr "从指定时间点列举或恢复文件"

#: Library/Main/Strings.cs:53
msgid ""
"By default, Duplicati will list and restore files from the most recent "
"backup, use this option to select another item. You may enter multiple "
"values separated with comma, and ranges using -, e.g. \"0,2-4,7\" ."
msgstr ""
"默认情况下，Duplicati 将从最近的备份中列举和恢复文件，使用此选项来指定某次备份。你也可以使用以逗号分开的多个值或范围，例如 "
"\"0,2-4,7\""

#: Library/Main/Strings.cs:54
msgid "The version to list/restore files"
msgstr "从指定版本列举或恢复文件"

#: Library/Main/Strings.cs:55
msgid ""
"When searching for files, only the most recent backup is searched. Use this "
"option to show all previous versions too."
msgstr "搜索文件时，一般仅搜索最近的备份。使用此选项来显示所有备份中的结果"

#: Library/Main/Strings.cs:56
msgid "Show all versions"
msgstr "显示所有版本"

#: Library/Main/Strings.cs:57
msgid ""
"When searching for files, all matching files are returned. Use this option "
"to return only the largest common prefix path."
msgstr "搜索文件时，一般返回所有匹配的文件。使用此选项可以仅显示最长前缀的结果"

#: Library/Main/Strings.cs:58
msgid "Show largest prefix"
msgstr "显示最长前缀"

#: Library/Main/Strings.cs:59
msgid ""
"When searching for files, all matching files are returned. Use this option "
"to return only the entries found in the folder specified as filter."
msgstr "搜索文件时，一般返回所有匹配的文件。使用此选项可以仅显示指定文件夹中的结果"

#: Library/Main/Strings.cs:60
msgid "Show folder contents"
msgstr "显示文件夹内容"

#: Library/Main/Strings.cs:61
msgid ""
"After a failed transmission, Duplicati will wait a short period before "
"attempting again. This is useful if the network drops out occasionally "
"during transmissions."
msgstr "一次传输失败后，Duplicati 将在重试前等待一定时间，这在网络偶尔出错的情况很有用"

#: Library/Main/Strings.cs:62
msgid "Time to wait between retries"
msgstr "两次重试间等待的间隔"

#: Library/Main/Strings.cs:63
msgid "Use this option to attach extra files to the newly uploaded filelists."
msgstr "使用此选项来附加额外的文件至新上传的文件列表"

#: Library/Main/Strings.cs:64
msgid "Set control files"
msgstr "设定控制文件"

#: Library/Main/Strings.cs:65
msgid ""
"If the hash for the volume does not match, Duplicati will refuse to use the "
"backup. Supply this flag to allow Duplicati to proceed anyway."
msgstr "如果某卷的 hash 值不匹配，Duplicati将拒绝使用此备份，开启此参数将强制 Duplicati 忽略 hash 值检查"

#: Library/Main/Strings.cs:66
msgid "Set this flag to skip hash checks"
msgstr "设定此参数来跳过 hash 值检查"

#: Library/Main/Strings.cs:67
msgid ""
"This option allows you to exclude files that are larger than the given "
"value. Use this to prevent backups becoming extremely large."
msgstr "此选项允许你排除大于给定值的文件，这可以防止备份过大"

#: Library/Main/Strings.cs:68
msgid "Limit the size of files being backed up"
msgstr "限制可备份的文件大小"

#: Library/Main/Strings.cs:69
msgid "Temporary storage folder"
msgstr "临时存储文件夹"

#: Library/Main/Strings.cs:70
msgid ""
"Duplicati will use the system default temporary folder. This option can be "
"used to supply an alternative folder for temporary storage. Note that SQLite"
" will always put temporary files in the system default temporary folder. "
"Consider using the TMPDIR environment variable on Linux to set the temporary"
" folder for both Duplicati and SQLite."
msgstr ""
"Duplicati 一般使用系统默认的临时文件夹。此选项可以指定用于临时存储的文件夹。注意 SQLite 将总是在默认位置生成临时问价。考虑在 "
"Linux 上使用 TMPDIR 环境变量来同时给 Duplicati 和 SQLite 指定临时文件夹"

#: Library/Main/Strings.cs:71
msgid ""
"Selects another thread priority for the process. Use this to set Duplicati "
"to be more or less CPU intensive."
msgstr "指定 Duplicati 的进程优先级，这可以使 Duplicati 使用更多或更少的 CPU 资源"

#: Library/Main/Strings.cs:72
msgid "Thread priority"
msgstr "线程优先级"

#: Library/Main/Strings.cs:73
msgid ""
"This option can change the maximum size of dblock files. Changing the size "
"can be useful if the backend has a limit on the size of each individual file"
msgstr "此选项可以修改 dblock 文件的最大大小。在后端限制单个文件大小时，这很有用"

#: Library/Main/Strings.cs:74
msgid "Limit the size of the volumes"
msgstr "限制卷的大小"

#: Library/Main/Strings.cs:75
msgid ""
"Enabling this option will disallow usage of the streaming interface, which "
"means that transfer progress bars will not show, and bandwidth throttle "
"settings will be ignored."
msgstr "启用此选项将禁用实时界面，这意味着传输进度条将不会显示，而且流量控制将被忽略"

#: Library/Main/Strings.cs:76
msgid "Disables use of the streaming transfer method"
msgstr "禁用流式传输方式"

#: Library/Main/Strings.cs:77
msgid ""
"This option will make sure the contents of the manifest file are not read. "
"This also implies that file hashes are not checked either. Use only for "
"disaster recovery."
msgstr "此选项将确保不去读取 manifest 文件的内容。这也意味着不会效验文件 hash。仅在灾难恢复时使用。"

#: Library/Main/Strings.cs:78
msgid "An option that prevents verifying the manifests"
msgstr "阻止验证 manifest"

#: Library/Main/Strings.cs:79
msgid ""
"Duplicati supports pluggable compression modules. Use this option to select "
"a module to use for compression. This is only applied when creating new "
"volumes, when reading an existing file, the filename is used to select the "
"compression module."
msgstr ""
"Duplicati 支持插件式的压缩模块。使用此选项来选择创建新卷时用于压缩的模块。读取文件时，Duplicati 将根据文件名自动选择压缩模块。"

#: Library/Main/Strings.cs:80
msgid "Select what module to use for compression"
msgstr "选择用于压缩的模块"

#: Library/Main/Strings.cs:81
msgid ""
"Duplicati supports pluggable encryption modules. Use this option to select a"
" module to use for encryption. This is only applied when creating new "
"volumes, when reading an existing file, the filename is used to select the "
"encryption module."
msgstr ""
"Duplicati 支持插件式的加密模块。使用此选项来选择创建新卷时用于加密的模块。读取文件时，Duplicati 将根据文件名自动选择加密模块。"

#: Library/Main/Strings.cs:82
msgid "Select what module to use for encryption"
msgstr "选择用于加密的模块"

#: Library/Main/Strings.cs:83
msgid "Supply one or more module names, separated by commas to unload them"
msgstr "提供一个或多个以逗号分隔的模块名称以禁用它们"

#: Library/Main/Strings.cs:84
msgid "Disabled one or more modules"
msgstr "禁用一个或多个模块"

#: Library/Main/Strings.cs:85
msgid "Supply one or more module names, separated by commas to load them"
msgstr "提供一个或多个以逗号分隔的模块名称以启用它们"

#: Library/Main/Strings.cs:86
msgid "Enables one or more modules"
msgstr "启用一个或多个模块"

#: Library/Main/Strings.cs:87
msgid ""
"This setting controls the usage of snapshots, which allows Duplicati to "
"backup files that are locked by other programs. If this is set to \"off\", "
"Duplicati will not attempt to create a disk snapshot. Setting this to "
"\"auto\" makes Duplicati attempt to create a snapshot, and fail silently if "
"that was not allowed or supported. A setting of \"on\" will also make "
"Duplicati attempt to create a snapshot, but will produce a warning message "
"in the log if it fails. Setting it to \"required\" will make Duplicati abort"
" the backup if the snapshot creation fails. On windows this uses the Volume "
"Shadow Copy Services (VSS) and requires administrative privileges. On Linux "
"this uses Logical Volume Management (LVM) and requires root privileges."
msgstr ""
"此选项决定是否使用快照，快照允许 Duplicati 备份被其他程序锁定的文件。如果设为“关”，Duplicati "
"将不会尝试创建磁盘快照。设为“自动”会使 Duplicati 尝试创建快照，而此操作不支持或不被允许时也不会报错。设置为“开”会使 Duplicati "
"尝试创建快照，而创建失败时会在日志中产生警告信息。设置为“必须”时，Duplicati会在创建快照失败后停止备份。在 Windows "
"上，快照将使用卷影复制服务 (VSS)且需要管理员权限，在 Linux 上，使用的是逻辑卷管理 (LVM) 且需要 root 权限。"

#: Library/Main/Strings.cs:88
msgid "Controls the use of disk snapshots"
msgstr "控制磁盘快照使用与否"

#: Library/Main/Strings.cs:89
msgid ""
"The pre-generated volumes will be placed into the temporary folder by "
"default, this option can set a different folder for placing the temporary "
"volumes, despite the name, this also works for synchronous runs"
msgstr "默认情况下，预生成的卷会存放在临时文件夹，此选项指定临时卷的存放位置，这也会在同步运行时生效"

#: Library/Main/Strings.cs:90
msgid "The path where ready volumes are placed until uploaded"
msgstr "上传完成前预生成卷的存放路径"

#: Library/Main/Strings.cs:91
msgid ""
"When performing asynchronous uploads, Duplicati will create volumes that can"
" be uploaded. To prevent Duplicati from generating too many volumes, this "
"option limits the number of pending uploads. Set to zero to disable the "
"limit"
msgstr ""
"执行异步备份时，Duplicati 将创建可以上传的卷。为防止 Duplicati 生成过多的卷，此选项可以限制等待上传的卷数。设为 0 则禁用此限制。"

#: Library/Main/Strings.cs:92
msgid "The number of volumes to create ahead of time"
msgstr "限制提前创建的卷数"

#: Library/Main/Strings.cs:93
msgid ""
"Activating this option will make some error messages more verbose, which may"
" help you track down a particular issue"
msgstr "激活此选项将显示更详细的错误信息，这也许能帮助你追踪特定问题"

#: Library/Main/Strings.cs:94
msgid "Enables debugging output"
msgstr "启用调试输出"

#: Library/Main/Strings.cs:95
msgid "Log internal information"
msgstr "写入内部日志信息到指定日志文件"

#: Library/Main/Strings.cs:96
msgid ""
"Specifies the amount of log information to write into the file specified by "
"--log-file"
msgstr "设置写入到 --log-file 指定日志文件中的日志数量"

#: Library/Main/Strings.cs:97
msgid "Log information level"
msgstr "日志信息级别"

#: Library/Main/Strings.cs:98
msgid ""
"If Duplicati detects that the target folder is missing, it will create it "
"automatically. Activate this option to prevent automatic folder creation."
msgstr "如果检测到目标文件夹缺失， Duplicati 将自动创建它。激活此选项会禁止自动创建文件夹"

#: Library/Main/Strings.cs:99
msgid "Disables automatic folder creation"
msgstr "禁用自动创建文件夹"

#: Library/Main/Strings.cs:100
msgid ""
"Use this option to exclude faulty writers from a snapshot. This is "
"equivalent to the -wx flag of the vshadow.exe tool, except that it only "
"accepts writer class GUIDs, and not component names or instance GUIDs. "
"Multiple GUIDs must be separated with a semicolon, and most forms of GUIDs "
"are allowed, including with and without curly braces."
msgstr ""
"使用此选项可以从快照中排除有错误的写入者。这等同于 vshadow.exe 工具的 -wx 参数，除了它只接受写入者类的 "
"GUID，而不支持组件名称或实例的 GUID。多个 GUID 可以用半角逗号分隔，也支持大多数的 GUID 形式，包括有无花括号。"

#: Library/Main/Strings.cs:101
msgid ""
"A semicolon separated list of guids of VSS writers to exclude (Windows only)"
msgstr "需要排除的 VSS 写入者的 GUID 列表(仅 Windows)"

#: Library/Main/Strings.cs:102
msgid ""
"This setting controls the usage of NTFS USN numbers, which allows Duplicati "
"to obtain a list of files and folders much faster. If this is set to "
"\"off\", Duplicati will not attempt to use USN. Setting this to \"auto\" "
"makes Duplicati attempt to use USN, and fail silently if that was not "
"allowed or supported. A setting of \"on\" will also make Duplicati attempt "
"to use USN, but will produce a warning message in the log if it fails. "
"Setting it to \"required\" will make Duplicati abort the backup if the USN "
"usage fails. This feature is only supported on Windows and requires "
"administrative privileges."
msgstr ""
"此选项决定是否使用 NTFS USN 值，这将允许 Duplicati 非常快地获取文件和文件夹列表。如果设为“关”，Duplicati 将不会尝试使用"
" USN。设为“自动”会使 Duplicati 尝试使用 USN，而此操作不支持或不被允许时也不会报错。设置为“开”会使 Duplicati 尝试使用 "
"USN，而尝试失败时会在日志中产生警告信息。设置为“必须”时，Duplicati会在使用 USN 失败后停止备份。此特性仅支持 "
"Windows，且需要管理员权限。"

#: Library/Main/Strings.cs:103
msgid "Controls the use of NTFS Update Sequence Numbers"
msgstr "控制 NTFS USN 使用与否"

#: Library/Main/Strings.cs:104
msgid ""
"If USN is enabled the USN numbers are used to find all changed files since "
"last backup. Use this option to disable the use of USN numbers, which will "
"make Duplicati investigate all source files. This option is primarily "
"intended for testing and should not be disabled in a production environment."
" If USN is not enabled, this option has no effect."
msgstr ""
"如果启用了 USN，USN 值将用来获取上次备份后所有有更改的文件。使用此选项将禁用 USN 值，这会使 Duplicati "
"分析所有源文件。此选项主要用来进行测试，而不应该在生产环境使用。如果 USN 未启用，此选项也不会生效。"

#: Library/Main/Strings.cs:105
msgid "Disables changelist by USN numbers"
msgstr "禁止通过 USN 值获取文件更改"

#: Library/Main/Strings.cs:106
#, csharp-format
msgid ""
"When matching timestamps, Duplicati will adjust the times by a small "
"fraction to ensure that minor time differences do not cause unexpected "
"updates. If the option --{0} is set to keep a week of backups, and the "
"backup is made the same time each week, it is possible that the clock drifts"
" slightly, such that full week has just passed, causing Duplicati to delete "
"the older backup earlier than expected. To avoid this, Duplicati inserts a "
"1% tolerance (max 1 hour). Use this option to disable the tolerance, and use"
" strict time checking"
msgstr ""
"当匹配时间戳时，Duplicati 将细微地调整时间来确保细小的时间差异不会导致预期外的结果。如果设定选项--{0} "
"保留一周的备份，且备份在每周的相同时间进行，那么时钟可能会有少许推移，恰恰一周就过去了，这导致 Duplicati "
"比预期更早地删除旧备份。为避免这种情况，Duplicati 插入了 1% 的公差(最大 1 小时)。使用此选项可以禁用公差，而使用严格时间检查。"

#: Library/Main/Strings.cs:107
msgid "Deactivates tolerance when comparing times"
msgstr "比较时间时禁用公差"

#: Library/Main/Strings.cs:108
msgid "Verify uploads by listing contents"
msgstr "通过列举内容校验上传文件"

#: Library/Main/Strings.cs:109
msgid ""
"Duplicati will upload files while scanning the disk and producing volumes, "
"which usually makes the backup faster. Use this flag to turn the behavior "
"off, so that Duplicati will wait for each volume to complete."
msgstr ""
"Duplicati 会在扫描磁盘和生成卷的同时上传文件，这同时能加快备份速度。使用此参数可以关闭这项功能，Duplicati将等待每个卷完成。"

#: Library/Main/Strings.cs:110
msgid "Upload files synchronously"
msgstr "同步上传文件"

#: Library/Main/Strings.cs:111
msgid ""
"Duplicati will attempt to perform multiple operations on a single "
"connection, as this avoids repeated login attempts, and thus speeds up the "
"process. This option can be used to ensure that each operation is performed "
"on a seperate connection"
msgstr "Duplicati 会尝试在一个连接中进行多个操作，这可以避免重复的登陆尝试并且加快执行速度。此选项可以用来确保每一操作使用单独的连接"

#: Library/Main/Strings.cs:112
msgid "Do not re-use connections"
msgstr "禁用重用连接"

#: Library/Main/Strings.cs:113
msgid ""
"When an error occurs, Duplicati will silently retry, and only report the "
"number of retries. Enable this option to have the error messages displayed "
"when a retry is performed."
msgstr "当某个错误发生，Duplicati 会静默地重试，而只在多次重试后报错。启用此选项将在每次重试时报错。"

#: Library/Main/Strings.cs:114
msgid "Show error messages when a retry is performed"
msgstr "重试时显示错误信息"

#: Library/Main/Strings.cs:115
msgid ""
"If no files have changed, Duplicati will not upload a backup set. If the "
"backup data is used to verify that a backup was executed, this option will "
"make Duplicati upload a backupset even if it is empty"
msgstr ""
"如果没有文件有更改，Duplicati 将不会上传备份集。如果需要用备份文件验证备份是否成功，此选项可以使 Duplicati "
"总是上传备份文件，而不管其是否为空"

#: Library/Main/Strings.cs:116
msgid "Upload empty backup files"
msgstr "上传空的备份文件"

#: Library/Main/Strings.cs:117
msgid ""
"This value can be used to set a known upper limit on the amount of space a "
"backend has. If the backend reports the size itself, this value is ignored"
msgstr "此值用来设置存储后端的空间上限。如果后端自身提供了，这个值将被忽略"

#: Library/Main/Strings.cs:118
msgid "A reported maximum storage"
msgstr "最大存储空间"

#: Library/Main/Strings.cs:119
msgid "Symlink handling"
msgstr "符号链接处理方式"

#: Library/Main/Strings.cs:120
#, csharp-format
msgid ""
"Use this option to handle symlinks differently. The \"{0}\" option will "
"simply record a symlink with its name and destination, and a restore will "
"recreate the symlink as a link. Use the option \"{1}\" to ignore all "
"symlinks and not store any information about them. Previous versions of "
"Duplicati used the setting \"{2}\", which will cause symlinked files to be "
"included and restore as normal files."
msgstr ""
"此选项用来选择对于符号链接的不同处理方式。选项 \"{0}\"  将简单地记录符号链接的名称和目标，并在恢复时重建。选项 \"{1}\" "
"会忽略所有符号链接且不会保存其任何信息。之前版本的 Duplicati 默认使用选项 \"{2}\" ，这会使得符号链接被当成正常文件备份和 恢复。"

#: Library/Main/Strings.cs:121
msgid "Hardlink handling"
msgstr "硬链接处理方式"

#: Library/Main/Strings.cs:122
#, csharp-format
msgid ""
"Use this option to handle hardlinks (only works on Linux/OSX). The \"{0}\" "
"option will record a hardlink ID for each hardlink to avoid storing "
"hardlinked paths multiple times. The option \"{1}\" will ignore hardlink "
"information, and treat each hardlink as a unique path. The option \"{2}\" "
"will ignore all hardlinks with more than one link."
msgstr ""
"此选项用来选择对于符号链接的不同处理方式 ( 只在 Linux/OSX 上生效 )。选项 \"{0}\" 记录每个硬链接的ID以避免多次保存路径。选项 "
"\"{1}\" 将忽略硬链接信息，并将每个硬链接作为不同的路径。选项 \"{2}\" 将忽略所有多余一个链接的硬链接。"

#: Library/Main/Strings.cs:123
msgid "Exclude files by attribute"
msgstr "根据属性排除文件"

#: Library/Main/Strings.cs:124
#, csharp-format
msgid ""
"Use this option to exclude files with certain attributes. Use a comma "
"separated list of attribute names to specify more than one. Possible values "
"are: {0}"
msgstr "使用此选项排除指定属性的文件。使用逗号分隔来指定多个属性。可用的值有：{0}"

#: Library/Main/Strings.cs:125
msgid ""
"Activate this option to map VSS snapshots to a drive (similar to SUBST, "
"using Win32 DefineDosDevice). This will create temporary drives that are "
"then used to access the contents of a snapshot. This workaround can speed up"
" file access on Windows XP."
msgstr ""
"激活此选项会把 VSS 快照映射到一个磁盘( 类似于 SUBST，使用 Win32 DefineDosDevice "
")。这将创建用于访问快照内容的临时磁盘，可以加快 Windows XP 上的文件访问。"

#: Library/Main/Strings.cs:126
msgid "Map snapshots to a drive (Windows only)"
msgstr "映射快照至磁盘 ( 仅 Windows )"

#: Library/Main/Strings.cs:127
msgid ""
"A display name that is attached to this backup. Can be used to identify the "
"backup when sending mail or running scripts."
msgstr "此备份的显示名称，用于在发送邮件或执行脚本时识别备份。"

#: Library/Main/Strings.cs:128
msgid "Name of the backup"
msgstr "备份名称"

#: Library/Main/Strings.cs:129
#, csharp-format
msgid ""
"This property can be used to point to a text file where each line contains a"
" file extension that indicates a non-compressible file. Files that have an "
"extension found in the file will not be compressed, but simply stored in the"
" archive. The file format ignores any lines that do not start with a period,"
" and considers a space to indicate the end of the extension. A default file "
"is supplied, that also serves as an example. The default file is placed in "
"{0}."
msgstr ""
"此属性用于指向一个文本文件，其中每行都是以 \".\" 开头的后缀名。这些后缀名的文件将不会被压缩，而只是简单地保存在存档里。默认文件，也作为样例，位于"
" {0}。"

#: Library/Main/Strings.cs:130
msgid "Manage non-compressible file extensions"
msgstr "管理不被压缩的文件扩展名"

#: Library/Main/Strings.cs:131 Library/Main/Strings.cs:141
#: Library/Main/Strings.cs:148
msgid ""
"A fragment of memory is used to reduce database lookups. You should not "
"change this value unless you get warnings in the log."
msgstr "用来减少数据库查询的一段内存。除非你在日志中获得警告，否则你不应该改变这个值。"

#: Library/Main/Strings.cs:132
msgid "Memory used by the block hash"
msgstr "缓存文件块 hash 的内存"

#: Library/Main/Strings.cs:133
msgid ""
"The block size determines how files are fragmented. Choosing a large value "
"will cause a larger overhead on file changes, choosing a small value will "
"cause a large overhead on storage of file lists. Note that the value cannot "
"be changed after remote files are created."
msgstr ""
"此项决定文件的分块大小。这个值过大会导致文件改动的额外开销更多，这个值过小会导致存储文件列表的额外开销更多。请注意，这个值在创建远程文件后不能再更改。"

#: Library/Main/Strings.cs:134
msgid "Block size used in hashing"
msgstr "hash 时的文件块大小"

#: Library/Main/Strings.cs:135
msgid ""
"This option can be used to limit the scan to only files that are known to "
"have changed. This is usually only activated in combination with a "
"filesystem watcher that keeps track of file changes."
msgstr "此选项用来限制 Duplicati 只扫描已知有更改的文件。这通常和某一追踪文件更改的文件系统监测者结合使用。"

#: Library/Main/Strings.cs:136
msgid "List of files to examine for changes"
msgstr "已知更改文件的列表"

#: Library/Main/Strings.cs:137
msgid ""
"Path to the file containing the local cache of the remote file database"
msgstr "保存远程文件数据库的本地缓存的文件路径"

#: Library/Main/Strings.cs:138
msgid "Path to the local state database"
msgstr "本地状态数据库的路径"

#: Library/Main/Strings.cs:139
#, csharp-format
msgid ""
"This option can be used to supply a list of deleted files. This option will "
"be ignored unless the option --{0} is also set."
msgstr "此选项可以指定已删除文件的列表。除非选项 --{0} 开启，否则此选项将被忽略。"

#: Library/Main/Strings.cs:140
msgid "List of deleted files"
msgstr "已删除文件的列表"

#: Library/Main/Strings.cs:142
msgid "Memory used by the file hash"
msgstr "用于文件 hash 的内存"

#: Library/Main/Strings.cs:143
msgid ""
"This option can be used to reduce the memory footprint by not keeping paths "
"and modification timestamps in memory"
msgstr "此选项可以禁止在内存中保存路径和更改时间戳，从而减少内存占用"

#: Library/Main/Strings.cs:144
msgid "Reduce memory footprint by disabling in-memory lookups"
msgstr "通过禁用内存内查询减少内存占用"

#: Library/Main/Strings.cs:145
msgid ""
"Stores metadata, such as file timestamps and attributes. This increases the "
"required storage space as well as the processing time."
msgstr "存储元数据，比如时间戳和文件属性。这将增加所需的存储空间和处理时间。"

#: Library/Main/Strings.cs:146
msgid "Enables storing file metadata"
msgstr "启用存储文件元数据"

#: Library/Main/Strings.cs:147
msgid "This option is no longer used as metadata is now stored by default"
msgstr "此选项已不再使用，因为现在元数据默认被保存。"

#: Library/Main/Strings.cs:149
msgid "Memory used by the metadata hash"
msgstr "用于元数据 hash 的内存"

#: Library/Main/Strings.cs:150
msgid ""
"If this flag is set, the local database is not compared to the remote "
"filelist on startup. The intended usage for this option is to work correctly"
" in cases where the filelisting is broken or unavailable."
msgstr "如果开启此参数，本地数据库将不会在启动时与远程文件列表作对比。此选项用于在文件列表损坏或不可用的情况下正常工作。"

#: Library/Main/Strings.cs:151
msgid "Do not query backend at startup"
msgstr "不在启动时查询后端"

#: Library/Main/Strings.cs:152
msgid ""
"The index files are used to limit the need for downloading dblock files when"
" there is no local database present. The more information is recorded in the"
" index files, the faster operations can proceed without the database. The "
"tradeoff is that larger index files take up more remote space and which may "
"never be used."
msgstr ""
"索引文件用来在没有本地数据库时减少 dblock "
"文件的下载。索引文件中记录的信息越多，没有数据库时的操作越快。代价是越大的索引文件占用越多的远程空间，而且可能永远用不到。"

#: Library/Main/Strings.cs:153
msgid "Determines usage of index files"
msgstr "决定索引文件的使用与否"

#: Library/Main/Strings.cs:154
msgid ""
"As files are changed, some data stored at the remote destination may not be "
"required. This option controls how much wasted space the destination can "
"contain before being reclaimed. This value is a percentage used on each "
"volume and the total storage."
msgstr ""
"随着文件的更改，一部分远程数据可能不再需要。此选项控制在回收再利用前，远程存储能容纳多少无用数据。这个值是一百分比，用于每一个卷和所有存储。"

#: Library/Main/Strings.cs:155
msgid "The maximum wasted space in percent"
msgstr "最大无用空间百分比"

#: Library/Main/Strings.cs:156
msgid ""
"This option can be used to experiment with different settings and observe "
"the outcome without changing actual files."
msgstr "此选项可以用来试验各种设置，观察输出，而不改变实际文件。"

#: Library/Main/Strings.cs:157
msgid "Does not perform any modifications"
msgstr "不做任何更改"

#: Library/Main/Strings.cs:158
msgid ""
"This is a very advanced option! This option can be used to select a block "
"hash algorithm with smaller or larger hash size, for performance or storage "
"space reasons."
msgstr "这是个非常高级的选项！出于性能或存储空间原因，此选项用来选择文件块的 hash 算法。"

#: Library/Main/Strings.cs:159
msgid "The hash algorithm used on blocks"
msgstr "用于文件块的 hash 算法"

#: Library/Main/Strings.cs:160
msgid ""
"This is a very advanced option! This option can be used to select a file "
"hash algorithm with smaller or larger hash size, for performance or storage "
"space reasons."
msgstr "这是个非常高级的选项！出于性能或存储空间原因，此选项用来选择文件的 hash 算法。"

#: Library/Main/Strings.cs:161
msgid "The hash algorithm used on files"
msgstr "用于文件的 hash 算法"

#: Library/Main/Strings.cs:162
msgid ""
"If a large number of small files are detected during a backup, or wasted "
"space is found after deleting backups, the remote data will be compacted. "
"Use this option to disable such automatic compacting and only compact when "
"running the compact command."
msgstr "如果在备份时检测到大量的小文件，或者在删除备份后发现无用的空间，远程数据将被压实。使用此选项来禁用这种自动压实，而仅在执行压实命令时压缩。"

#: Library/Main/Strings.cs:163
msgid "Disable automatic compacting"
msgstr "禁用自动压实"

#: Library/Main/Strings.cs:164
msgid ""
"When examining the size of a volume in consideration for compacting, a small"
" tolerance value is used, by default 20 percent of the volume size. This "
"ensures that large volumes which may have a few bytes wasted space are not "
"downloaded and rewritten."
msgstr "Duplicati 使用此阈值评估卷的大小是否需要压实，默认为卷大小的 20%。这确保大却有一些无用空间的卷不需要被下载和修改。"

#: Library/Main/Strings.cs:165
msgid "Volume size threshold"
msgstr "卷大小阈值"

#: Library/Main/Strings.cs:166
msgid ""
"To avoid filling the remote storage with small files, this value can force "
"grouping small files. The small volumes will always be combined when they "
"can fill an entire volume."
msgstr "为了避免远程存储中填满小文件，这个值可以强制聚合小文件。小文件总会在它们可以填满整个卷时合并。"

#: Library/Main/Strings.cs:167
msgid "Maximum number of small volumes"
msgstr "小卷的最大个数"

#: Library/Main/Strings.cs:168
msgid ""
"Enable this option to look into other files on this machine to find existing"
" blocks. This is a fairly slow operation but can limit the size of "
"downloads."
msgstr "启用此选项可以在本机其它文件中查找存在的文件块。这是一个相当慢的操作，但能减少需要下载的数据量。"

#: Library/Main/Strings.cs:169
msgid "Use local file data when restoring"
msgstr "恢复时使用本地文件数据"

#: Library/Main/Strings.cs:170
msgid "Disables the local database"
msgstr "禁用本地数据库"

#: Library/Main/Strings.cs:171
msgid ""
"When listing contents or when restoring files, the local database can be "
"skipped. This is usually slower, but can be used to verify the actual "
"contents of the remote store"
msgstr "列举或恢复文件时，可以跳过本地数据库。这通常很慢，但可以验证远程数据的实际内容。"

#: Library/Main/Strings.cs:172
msgid "Keep a number of versions"
msgstr "保留指定版本数"

#: Library/Main/Strings.cs:173
msgid ""
"Use this option to set number of versions to keep, supply -1 to keep all "
"versions"
msgstr "使用此选项设定保留多少个版本，-1 表示保留所有版本"

#: Library/Main/Strings.cs:174
msgid "Keep all versions within a timespan"
msgstr "保留指定时间间隔内的所有版本"

#: Library/Main/Strings.cs:175
msgid "Use this option to set the timespan in which backups are kept."
msgstr "使用此选项设定保留备份的时间间隔"

#: Library/Main/Strings.cs:176
msgid "Ignore missing source elements"
msgstr "忽略丢失的源元素"

#: Library/Main/Strings.cs:177
msgid "Use this option to continue even if some source entries are missing."
msgstr "使用此选项在部分源数据丢失的情况下继续操作"

#: Library/Main/Strings.cs:178
msgid "Overwrite files when restoring"
msgstr "恢复时覆盖文件"

#: Library/Main/Strings.cs:179
msgid ""
"Use this option to overwrite target files when restoring, if this option is "
"not set the files will be restored with a timestamp and a number appended."
msgstr "使用此选项在恢复时覆盖已有文件。如果不使用此选项，恢复的文件将被加上时间戳和序号。"

#: Library/Main/Strings.cs:180
msgid "Output more progress information"
msgstr "输出更多进度信息"

#: Library/Main/Strings.cs:181
msgid ""
"Use this option to increase the amount of output generated when running an "
"option. Generally this option will produce a line for each file processed."
msgstr "使用此选项来增加运行时的输出信息。一般来说，此选项将每处理一个文件，打印一行信息。"

#: Library/Main/Strings.cs:182
msgid "Output full results"
msgstr "输出完整结果"

#: Library/Main/Strings.cs:183
msgid ""
"Use this option to increase the amount of output generated as the result of "
"the operation, including all filenames."
msgstr "使用此选项来增加的输出的操作结果信息，包括所有的文件名。"

#: Library/Main/Strings.cs:184
msgid "Determine if verification files are uploaded"
msgstr "决定是否上传效验文件"

#: Library/Main/Strings.cs:185
msgid ""
"Use this option to upload a verification file after changing the remote "
"storage. The file is not encrypted and contains the size and SHA256 hashes "
"of all the remote files and can be used to verify the integrity of the "
"files."
msgstr "使用此选项在改变远程存储后上传效验文件。此文件没有加密，且包含所有远程文件的大小和 SHA256 hash值，用来效验文件的完整性。"

#: Library/Main/Strings.cs:186
msgid "The number of samples to test after a backup"
msgstr "备份后的效验样本数"

#: Library/Main/Strings.cs:187
#, csharp-format
msgid ""
"After a backup is completed, some files are selected for verification on the"
" remote backend. Use this option to change how many. If this value is set to"
" 0 or the option --{0} is set, no remote files are verified"
msgstr ""
"备份完成后，Duplicati 会选择某些远程文件进行效验。使用此选项来指定样本数。如果这个值设为0，或选项 {0} 开启，则不会效验远程文件。"

#: Library/Main/Strings.cs:188
msgid "Activates in-depth verification of files"
msgstr "激活深度校验"

#: Library/Main/Strings.cs:189
#, csharp-format
msgid ""
"After a backup is completed, some files are selected for verification on the"
" remote backend. Use this option to turn on full verification, which will "
"decrypt the files and examine the insides of each volume, instead of simply "
"verifying the external hash, If the option --{0} is set, no remote files are"
" verified. This option is automatically set when then verification is "
"performed directly."
msgstr ""
"备份完成后，Duplicati 会选择某些远程文件进行校验。使用此选项来启用全量校验，这将解密文件并校验每个卷，而不是简单地验证外部 hash "
"值。如果选项 --{0} 开启，则不会校验远程文件。此选项将会在手动校验时自动开启。"

#: Library/Main/Strings.cs:190
msgid "Size of the file read buffer"
msgstr "文件读取缓冲大小"

#: Library/Main/Strings.cs:191
msgid ""
"Use this size to control how many bytes a read from a file before processing"
msgstr "这个值控制从文件中一次读取多少字节"

#: Library/Main/Strings.cs:192
msgid "Allow the passphrase to change"
msgstr "允许更改备份密码"

#: Library/Main/Strings.cs:193
msgid ""
"Use this option to allow the passphrase to change, note that this option is "
"not permitted for a backup or repair operation"
msgstr "使用此选项来允许更改备份密码。注意，此选项在备份或修复操作时禁止使用。"

#: Library/Main/Strings.cs:194
msgid "List only filesets"
msgstr "仅列举文件集"

#: Library/Main/Strings.cs:195
msgid ""
"Use this option to only list filesets and avoid traversing file names and "
"other metadata which slows down the process"
msgstr "使用此选项可以只列出文件集，避免遍历文件名和其他元数据，从而减少耗时操作"

#: Library/Main/Strings.cs:197
msgid "Don't store metadata"
msgstr "不保存元数据"

#: Library/Main/Strings.cs:198
msgid ""
"Use this option to disable the storage of metadata, such as file timestamps."
" Disabling metadata storage will speed up the backup and restore operations,"
" but does not affect file size much."
msgstr "使用此选项来禁用保存元数据，例如文件的时间戳。不保存元数据可以加快备份和恢复的速度，但是对文件大小影响不大。"

#: Library/Main/Strings.cs:199
msgid "Restore file permissions"
msgstr "恢复文件权限"

#: Library/Main/Strings.cs:200
msgid ""
"By default permissions are not restored as they might prevent you from "
"accessing your files. Use this option to restore the permissions as well."
msgstr "默认情况下，权限不会被还原，因为这可能影响你访问恢复出的文件。使用此选项可以还原权限。"

#: Library/Main/Strings.cs:201
msgid "Skip restored file check"
msgstr "跳过恢复文件效验"

#: Library/Main/Strings.cs:202
msgid ""
"After restoring files, the file hash of all restored files are checked to "
"verify that the restore was successful. Use this option to disable the check"
" and avoid waiting for the verification."
msgstr "恢复文件后，Duplicati 将对比 hash 值验证恢复是否成功。使用此选项来禁用此检查来跳过等待效验的时间。"

#: Library/Main/Strings.cs:203
msgid "Activate caches"
msgstr "激活缓存"

#: Library/Main/Strings.cs:204
msgid "Activate in-memory caches, which are now off by default"
msgstr "激活内存内缓存，目前这项默认关闭。"

#: Library/Main/Strings.cs:205
msgid "Do not use local data"
msgstr "不使用本地数据"

#: Library/Main/Strings.cs:206
msgid ""
"Duplicati will attempt to use data from source files to minimize the amount "
"of downloaded data. Use this option to skip this optimization and only use "
"remote data."
msgstr "Duplicati 将尝试使用源文件中的数据来最小化需要下载的数据量。使用此选项来跳过此项优化，只使用远程数据。"

#: Library/Main/Strings.cs:207
msgid "Check block hashes"
msgstr "检查文件块 hash 值"

#: Library/Main/Strings.cs:208
msgid ""
"Use this option to increase verification by checking the hash of blocks read"
" from a volume before patching restored files with the data."
msgstr "使用此选项可在将数据恢复至文件中时，通过检查卷中保存的文件块 hash 值，提升校验级别。"

#: Library/Main/Strings.cs:209 Server/Strings.cs:31
msgid "Clean up old log data"
msgstr "清理旧日志数据"

#: Library/Main/Strings.cs:210 Server/Strings.cs:32
msgid "Set the time after which log data will be purged from the database."
msgstr "设定时长，在此时长之后日志数据将被从数据库中清除。"

#: Library/Main/Strings.cs:211
msgid "Repair database with paths"
msgstr "修复路径数据库"

#: Library/Main/Strings.cs:212
msgid ""
"Use this option to build a searchable local database which only contains "
"path information. This option is usable for quickly building a database to "
"locate certain content without needing to reconstruct all information. The "
"resulting database can be searched, but cannot be used to restore data with."
msgstr ""
"使用此选项将构建一个只包含路径信息的本地可搜索的数据库。这可以快速构建数据库来定位文件，而不需要重构所有信息。产生的数据库可以搜索，但不能用来恢复数据。"

#: Library/Main/Strings.cs:213
msgid "Force the locale setting"
msgstr "指定语言区域设置"

#: Library/Main/Strings.cs:214
msgid ""
"By default, your system locale and culture settings will be used. In some "
"cases you may prefer to run with another locale, for example to get messages"
" in another language. This option can be used to set the locale. Supply a "
"blank string to choose the \"Invariant Culture\"."
msgstr ""
"默认情况下，Duplicati "
"将使用系统默认的语言和区域设置。在某些情况下，你可能想指定其他语言区域，比如想获得其他语言的消息。此选项可以用来设定语言区域，设为空则表示“统一语言区域”。"

#: Library/Main/Strings.cs:215
msgid "Handle file communication with backend using threaded pipes"
msgstr "使用单线程处理与后端的文件通信"

#: Library/Main/Strings.cs:216
msgid ""
"Use this option to disable multithreaded handling of up- and downloads, that"
" can significantly speed up backend operations depending on the hardware "
"you're running on and the transfer rate of your backend."
msgstr "使用此选项可以禁用多线程处理上传下载，这可以根据你的硬件和后端的传输速率显著地提升后端操作速度。"

#: Library/Main/Strings.cs:217
msgid "Perform backup of Hyper-V machines (Windows only)"
msgstr "需要备份的 Hyper-V 虚拟机(仅  )"

#: Library/Main/Strings.cs:218
msgid ""
"Use this option to specify the IDs of machines to include in the backup. "
"Specify multiple machine IDs with a semicolon separator. (You can use this "
"Powershell command to get ID 'Get-VM | ft VMName, ID')"
msgstr ""
"使用此选项指定需要备份的机器的 ID，使用半角逗号分隔指定多个 ID。(你可以使用 PowerShell 命令 'Get-VM | ft VMName,"
" ID' 来获取 ID)"

#: Library/Main/Strings.cs:219
msgid ""
"If Duplicati detects that the previous backup did not complete, it will "
"generate a filelist that is a merge of the last completed backup and the "
"contents that were uploaded in the incomplete backup session."
msgstr "如果 Duplicati 检测到前一备份没有完成，它将生成一份文件列表，其中包括上一次完成的备份和在未完成备份会话中已上传的内容。"

#: Library/Main/Strings.cs:220
msgid "Disables synthetic filelist"
msgstr ""

#: Library/Main/Strings.cs:221
msgid ""
"This flag instructs Duplicati to not look at metadata or filesize when "
"deciding to scan a file for changes. Use this option if you have a large "
"number of files and notice that the scanning takes a long time with "
"unmodified files."
msgstr ""
"此参数通知 Duplicati 在扫描文件更改时不要查看元数据或文件大小。如果你有大量文件需要扫描，而 Duplicati "
"耗费大量时间在未更改的文件上，你可以使用此选项。"

#: Library/Main/Strings.cs:222
msgid "Checks only file lastmodified"
msgstr "仅检查文件最后更改时间"

#: Library/Main/Strings.cs:223
msgid "Disables path compresion on restore"
msgstr "恢复时禁用路径压缩"

#: Library/Main/Strings.cs:224
msgid ""
"When restore a subset of a backup into a new folder, the shortest possible "
"path is used to avoid generating deep paths with empty folders. Use this "
"flag to skip this compression, such that the entire original folder "
"structure is preserved, including upper level empty folders."
msgstr ""
"在恢复一个备份的子集到新文件夹时，Duplicati "
"会使用尽可能短的路径来避免生成包含空文件夹的深路径。使用此参数可以跳过这项压缩，这样完整的原始文件夹结构会保留下来，包括上一级的空文件夹。"

#: Library/Main/Strings.cs:225
msgid "Allow removing all filesets"
msgstr "允许删除所有文件集"

#: Library/Main/Strings.cs:226
msgid ""
"By default, the last fileset cannot be removed. This is a safeguard to make "
"sure that all remote data is not deleted by a configuration mistake. Use "
"this flag to disable that protection, such that all filesets can be deleted."
msgstr ""
"默认情况下，最近的文件集不能被删除。这是一项安全措施，用来确保远程数据不会因为配置错误而被全部删除。使用此参数可以禁用这项保护，这样所有文件集都可以被删除。"

#: Library/Main/Strings.cs:231
#, csharp-format
msgid ""
"The cryptolibrary does not support re-usable transforms for the hash "
"algorithm {0}"
msgstr "加密库不支持 hash 算法 {0} 的重用变换"

#: Library/Main/Strings.cs:232
#, csharp-format
msgid "The cryptolibrary does not support the hash algorithm {0}"
msgstr "加密库不支持 hash 算法 {0}"

#: Library/Main/Strings.cs:233
msgid "The passphrase cannot be changed for an existing backup"
msgstr "不能更改已有备份的加密密码"

#: Library/Main/Strings.cs:234
#, csharp-format
msgid "Failed to create a snapshot: {0}"
msgstr "创建快照失败：{0}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:7
msgid "Confirm encryption passphrase"
msgstr "确认加密密码"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:8
msgid ""
"This module will ask the user for an encryption password on the command line"
" unless encryption is disabled or the password is supplied by other means"
msgstr "此模块将要求用户在命令行中提供加密密码，除非加密被禁用或者密码由其他方式提供"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:9
msgid "Password prompt"
msgstr "密码提示"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:10
msgid "Empty passphrases are not allowed"
msgstr "不允许空密码"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:11
msgid "Enter encryption passphrase"
msgstr "输入加密密码"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:12
msgid "The passphrases do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:15
msgid ""
"When running with Mono, this module will check if any certificates are "
"installed and suggest installing them otherwise"
msgstr "当运行于 Mono 时，此模块将检查证书是否安装，否则会建议安装"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:16
msgid "Check for SSL certificates"
msgstr "检查 SSL 证书"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:17
#, csharp-format
msgid ""
"No certificates found, you can install some with one of these commands:{0}"
"    cert-sync /etc/ssl/certs/ca-certificates.crt #for Debian based "
"systems{0}    cert-sync /etc/pki/tls/certs/ca-bundle.crt #for RedHat "
"derivatives{0}Read more: {1}"
msgstr ""
"未找到证书，你可以通过以下命令之一安装：{0} cert-sync /etc/ssl/certs/ca-certificates.crt #基于 "
"Debian 的系统 {0} cert-sync /etc/pki/tls/certs/ca-bundle.crt #RedHat衍生系统 {0} "
"了解更多：{1}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:20
msgid ""
"This module exposes a number of properties that can be used to change the "
"way http requests are issued"
msgstr "此模块提供一系列可以改变 http 请求方式的属性"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:21
msgid ""
"Use this option to accept any server certificate, regardless of what errors "
"it may have. Please use --accept-specified-ssl-hash instead, whenever "
"possible."
msgstr "使用此选项将接受任意服务器证书，而不管它有什么错误。请尽可能使用 --accept-specified-ssl-hash 代替此选项。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:22
msgid "Accept any server certificate"
msgstr "接受任意服务器证书"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:23
msgid ""
"If your server certificate is reported as invalid (eg. with self-signed "
"certificates), you can supply the certificate hash to approve it anyway. The"
" hash value must be entered in hex format without spaces. You can enter "
"multiple hashes separated by commas."
msgstr ""
"如果你的服务器证书无效(比如自签名证书)，你可以提供证书 hash 值来接受它。此 hash 值必须是没有空格的十六进制，你可以使用半角逗号指定多个值。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:24
msgid "Optionally accept a known SSL certificate"
msgstr "视情况接受已知的 SSL 证书"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:25
msgid ""
"The default HTTP request has the header \"Expect: 100-Continue\" attached, "
"which allows some optimizations when authenticating, but also breaks some "
"web servers, causing them to report \"417 - Expectation failed\""
msgstr ""
"默认的 HTTP 请求头中有 \"Expect: 100-Continue\"，这可以优化认证过程，但在某些 web 服务器上，会导致 \"417 - "
"Expectation failed\""

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:26
msgid "Disable the expect header"
msgstr "禁用 expect 请求头"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:27
msgid ""
"By default the http requests use the RFC 896 nagling algorithm to support "
"transfer of small packages more efficiently."
msgstr "默认情况下，http 请求会使用 RFC 896 nagling 算法来增加小包的发送效率。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:28
msgid "Disable nagling"
msgstr "禁用 nagling"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:29
msgid "Configure http requests"
msgstr "配置 http 请求"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:30
msgid "Alternate OAuth URL"
msgstr "更换 OAuth 地址"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:31
msgid ""
"Duplicati uses an external server to support the OAuth authentication flow. "
"If you have set up your own Duplicati OAuth server, you can supply the "
"refresh url."
msgstr ""
"Duplicati 使用外部服务器来支持 OAuth 认证过程。如果你建立了自己的 Duplicati OAuth 服务器，你可以提供此刷新地址。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:32
msgid "Sets allowed SSL versions"
msgstr "设定可用的 SSL 把本"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:33
msgid ""
"This option changes the default SSL versions allowed. This is an advanced "
"option and should only be used if you want to enhance security or work "
"around an issue with a particular SSL protocol."
msgstr "此选项决定默认可用的 SSL 版本。这是一个高级选项，只应当在你想增强安全性或遇到特别的 SSL 协议问题时使用。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:36
msgid ""
"This module works internaly to parse source parameters to backup Hyper-V "
"virtual machines"
msgstr "此内置模块解析源参数来备份 Hyper-V 虚拟机"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:37
msgid "Configure Hyper-V module"
msgstr "配置 Hyper-V 模块"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:41
msgid ""
"This module works internaly to parse source parameters to backup Microsoft "
"SQL Server databases"
msgstr "此内置模块解析源参数来备份 Microsoft SQL 服务器的数据库"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:42
msgid "Configure Microsoft SQL Server module"
msgstr "配置 Microsoft SQL 服务器模块"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:45
msgid ""
"Executes a script before starting an operation, and again on completion"
msgstr "在开始某一操作前执行一段脚本，并在完成时再次运行"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:46
msgid "Run script"
msgstr "运行脚本"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:47
msgid ""
"Executes a script after performing an operation. The script will receive the"
" operation results written to stdout."
msgstr "在执行某一操作结束后执行一段脚本。此脚本将会接收到写入 stdout 的操作结果。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:48
msgid "Run a script on exit"
msgstr "结束时运行脚本"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:49
#, csharp-format
msgid "The script \"{0}\" returned with exit code {1}"
msgstr "脚本 \"{0}\" 返回退出码 {1}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:50
msgid ""
"Executes a script before performing an operation. The operation will block "
"until the script has completed or timed out. If the script returns a non-"
"zero error code or times out, the operation will be aborted."
msgstr "在开始执行某一操作前运行一段脚本。在脚本完成或超时之前，操作将不会开始。如果脚本超时或返回了非0错误码，操作将会中止。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:51
msgid "Run a required script on startup"
msgstr "开始时运行必要脚本"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:52
#, csharp-format
msgid "Error while executing script \"{0}\": {1}"
msgstr "运行脚本 \"{0}\" 出错：{1}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:53
#, csharp-format
msgid "Execution of the script \"{0}\" timed out"
msgstr "运行脚本 \"{0}\" 超时"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:54
msgid ""
"Executes a script before performing an operation. The operation will block "
"until the script has completed or timed out."
msgstr "在开始执行某一操作前运行一段脚本。在脚本完成或超时之前，操作将不会开始。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:55
msgid "Run a script on startup"
msgstr "开始时运行脚本"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:56
#, csharp-format
msgid "The script \"{0}\" reported error messages: {1}"
msgstr "脚本 \"{0}\" 报错：{1}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:57
msgid ""
"Sets the maximum time a script is allowed to execute. If the script has not "
"completed within this time, it will continue to execute but the operation "
"will continue too, and no script output will be processed."
msgstr "设定允许脚本执行的最大时间。如果脚本到时不能完成，它仍将继续执行，但操作将继续且不再处理脚本输出"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:58
msgid "Sets the script timeout"
msgstr "设定脚本超时时间"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:61
msgid "This module can send email after an operation completes"
msgstr "此模块可以在操作完成后发送邮件"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:62
msgid "Send mail"
msgstr "发送邮件"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:63
#, csharp-format
msgid ""
"Unable to find the destination mail server through MX lookup, please use the"
" option {0} to specify what smtp server to use."
msgstr "通过 MX 查询目标邮件服务器失败，请使用选项 {0} 指定要使用的 smtp 服务器"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:64
msgid ""
"This value can be a filename. If the file exists, the file contents will be used as the message body.\n"
"\n"
"In the message body, certain tokens are replaced:\n"
"%OPERATIONNAME% - The name of the operation, normally \"Backup\"\n"
"%REMOTEURL% - Remote server url\n"
"%LOCALPATH% - The path to the local files or folders involved in the operation (if any)\n"
"%PARSEDRESULT% - The parsed result, if the operation is a backup. Possible values are: Error, Warning, Success\n"
"\n"
"All command line options are also reported within %value%, e.g. %volsize%. Any unknown/unset value is removed."
msgstr ""
"此值可以为文件名。如果此文件存在，文件内容将被作为邮件正文。\n"
"\n"
"在邮件正文中，以下变量将被替换\n"
"%OPERATIONNAME% - 本次操作的名称, 一般为“备份”\n"
"%REMOTEURL% - 远程服务器地址\n"
"%LOCALPATH% - 本次操作相关的本地文件或文件夹 (如果有的话)\n"
"%PARSEDRESULT% - 易理解的结果, 如果操作是一次备份， 可能的值有： 错误, 警告, 成功\n"
"\n"
"所有的命令行选项都可以使用 %value% 得到，例如 %volsize%. 任何未知或未设定的值将不会显示。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:73
msgid "The message body"
msgstr "邮件正文"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:74
msgid "The password used to authenticate with the SMTP server if required."
msgstr "若需要，此密码用于 SMTP 服务器认证"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:75
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密码"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:76
msgid ""
"This setting is required if mail should be sent, all other settings have default values. You can supply multiple email addresses separated with commas, and you can use the normal address format as specified by RFC2822 section 3.4.\n"
"Example with 3 recipients: \n"
"\n"
"Peter Sample <peter@example.com>, John Sample <john@example.com>, admin@example.com"
msgstr ""
"若要发送邮件，此设置是必填的，而其他设置都有默认值。你可以用逗号分割来指定多个收件人，也可以使用 RFC2822 章节 3.4 定义的一般地址格式。\n"
"以下是3个收件人的例子：\n"
"\n"
"Peter Sample <peter@example.com>, John Sample <john@example.com>, admin@example.com"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:80
msgid "Email recipient(s)"
msgstr "收件人"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:81
msgid ""
"By default, mail will only be sent after a Backup operation. Use this option"
" to send mail for all operations."
msgstr "默认情况下，邮件仅在备份操作后发送，开启此选项会在所有操作后发送邮件"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:82
msgid "Send email for all operations"
msgstr "为所有操作发送邮件"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:83
msgid ""
"Address of the email sender. If no host is supplied, the hostname of the first recipient is used. Examples of allowed formats:\n"
"\n"
"sender\n"
"sender@example.com\n"
"Mail Sender <sender>\n"
"Mail Sender <sender@example.com>"
msgstr ""
"发件人的地址。如果未写明主机，第一个收件人的主机名将被使用。允许的格式例如：\n"
"\n"
"sender\n"
"sender@example.com\n"
"Mail Sender <sender>\n"
"Mail Sender <sender@example.com>"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:89
msgid "Email sender"
msgstr "发件人"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:90
#, csharp-format
msgid ""
"You can specify one of \"{0}\", \"{1}\", \"{2}\", \"{3}\". You can supply "
"multiple options with a comma separator, e.g. \"{0},{1}\". The special value"
" \"{4}\" is a shorthand for \"{0},{1},{2},{3}\" and will cause all backup "
"operations to send an email."
msgstr ""
"你可以指定 \"{0}\", \"{1}\", \"{2}\", \"{3}\" 其中之一，也可以用逗号分隔指定多个选项，例如 "
"\"{0},{1}\"。特殊值 \"{4}\" 是 \"{0},{1},{2},{3}\" 的简写，将使所有备份操作都发送邮件"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:91
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:123
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:153
msgid "The messages to send"
msgstr "要发送的消息"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:92
msgid ""
"A url for the SMTP server, e.g. smtp://example.com:25. Multiple servers can be supplied in a prioritized list, separated with semicolon. If a server fails, the next server in the list is tried, until the message has been sent.\n"
"If no server is supplied, a DNS lookup is performed to find the first recipient's MX record, and all SMTP servers are tried in their priority order until the message is sent.\n"
"\n"
"To enable SMTP over SSL, use the format smtps://example.com. To enable SMTP STARTTLS, use the format smtp://example.com:25/?starttls=when-available or smtp://example.com:25/?starttls=always. If no port is specified, port 25 is used for non-ssl, and 465 for SSL connections. To force not to use STARTTLS use smtp://example.com:25/?starttls=never."
msgstr ""
"SMTP 服务器的地址，例如 smtp://example.com:25。多个服务器可以用半角逗号分割，依优先级排列。如果使用某一服务器失败，那么将尝试使用列表中的下一服务器，直到消息发送成功。\n"
"如果未指定服务器，将进行 DNS 查询找到第一个收件人的 MX 记录，所有的 SMTP 将按照优先级进行尝试，知道消息发送成功。\n"
"\n"
"若要启用 SMTP over SSL，请使用格式 smtps://example.com。若要启用SMTP STARTTLS，请使用格式 smtp://example.com:25/?starttls=when-available 或者 smtp://example.com:25/?starttls=always。如果未指定端口，非 SSL 连接将使用 25 端口，SSL 连接将使用 465 端口。若要禁止使用 STARTTLS，请使用 smtp://example.com:25/?starttls=never。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:96
msgid "SMTP Url"
msgstr "SMTP 地址"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:97
#, csharp-format
msgid ""
"This setting supplies the email subject. Values are replaced as described in"
" the description for --{0}."
msgstr "此设置指定邮件标题。--{0} 中描述的值将被替换。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:98
msgid "The email subject"
msgstr "邮件主题"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:99
msgid "The username used to authenticate with the SMTP server if required."
msgstr "若需要，此用户名用于 SMTP 服务器认证"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:100
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:101
#, csharp-format
msgid "Failed to send email: {0}"
msgstr "发送邮件失败：{0}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:102
#, csharp-format
msgid "Whole SMTP communication: {0}"
msgstr "完整的 SMTP 通信：{0}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:103
#, csharp-format
msgid "Failed to send email with server: {0}, message: {1}, retrying with {2}"
msgstr "通过服务器 {0} 发送邮件消息 {1} 失败，重试次数：{2}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:104
#, csharp-format
msgid "Email sent successfully using server: {0}"
msgstr "通过服务器 {0} 发送邮件成功"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:107
msgid "XMPP recipient email"
msgstr "XMPP 接收邮箱"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:108
msgid ""
"The users who should have the messages sent, specify multiple users "
"separated with commas"
msgstr "需要接受消息的用户，可以使用逗号指定多个用户"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:109
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:139
msgid "The message template"
msgstr "消息模板"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:110
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:140
msgid ""
"This value can be a filename. If the file exists, the file contents will be used as the message.\n"
"\n"
"In the message, certain tokens are replaced:\n"
"%OPERATIONNAME% - The name of the operation, normally \"Backup\"\n"
"%REMOTEURL% - Remote server url\n"
"%LOCALPATH% - The path to the local files or folders involved in the operation (if any)\n"
"%PARSEDRESULT% - The parsed result, if the operation is a backup. Possible values are: Error, Warning, Success\n"
"\n"
"All command line options are also reported within %value%, e.g. %volsize%. Any unknown/unset value is removed."
msgstr ""
"这个值可以是文件名，如果此文件存在，文件内容将被作为邮件正文发送。\n"
"\n"
"在邮件正文中，以下变量将被替换：\n"
"%OPERATIONNAME% - 本次操作的名称, 一般为 \"备份\"\n"
"%LOCALPATH% - 本次操作相关的本地文件或文件夹 (如果有的话)\n"
"%PARSEDRESULT% - 易理解的结果, 如果操作是一次备份， 可能的值： 错误, 警告, 成功\n"
"所有的命令行选项都会在 %value% 中报告，例如 %volsize%，而任何未知或未设定的值将不会显示。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:119
msgid "The XMPP username"
msgstr "XMPP 用户名"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:120
msgid ""
"The username for the account that will send the message, including the "
"hostname. I.e. \"account@jabber.org/Home\""
msgstr "用于发送消息的帐户名，需要包括主机名。例如：\"account@jabber.org/Home\""

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:121
msgid "The XMPP password"
msgstr "XMPP 密码"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:122
msgid "The password for the account that will send the message"
msgstr "用于发送消息的帐户密码"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:124
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:154
#, csharp-format
msgid ""
"You can specify one of \"{0}\", \"{1}\", \"{2}\", \"{3}\". \n"
"You can supply multiple options with a comma separator, e.g. \"{0},{1}\". The special value \"{4}\" is a shorthand for \"{0},{1},{2},{3}\" and will cause all backup operations to send a message."
msgstr ""
"你可以指定 \"{0}\", \"{1}\", \"{2}\", \"{3}\" 其中之一，也可以用逗号分隔指定多个选项，例如 "
"\"{0},{1}\"。特殊值 \"{4}\" 是 \"{0},{1},{2},{3}\" 的简写，将使所有备份操作都发送消息。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:126
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:156
msgid "Send messages for all operations"
msgstr "为所有操作发送消息"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:127
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:157
msgid ""
"By default, messages will only be sent after a Backup operation. Use this "
"option to send messages for all operations"
msgstr "默认情况下，消息仅在备份操作后发送，开启此选项会在所有操作后发送邮件。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:128
msgid "XMPP report module"
msgstr "XMPP 报告模块"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:129
msgid ""
"This module provides support for sending status reports via XMPP messages"
msgstr "此模块可以通过 XMPP 消息发送状态报告"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:130
msgid "Timeout occurred while logging in to jabber server"
msgstr "登陆 jabber 服务器超时"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:131
#, csharp-format
msgid "Failed to send jabber message: {0}"
msgstr "发送 jabber 消息失败：{0}"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:135
msgid "HTTP report module"
msgstr "HTTP 报告模块"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:136
msgid ""
"This module provides support for sending status reports via HTTP messages"
msgstr "此模块可以通过 HTTP 消息发送状态报告"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:137
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:138
msgid "HTTP report url"
msgstr "HTTP 报告地址"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:149
msgid "The name of the parameter to send the message as"
msgstr "作为消息发送的参数的名字"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:150
msgid "The name of the parameter to send the message as."
msgstr "作为消息发送的参数的名字。"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:151
msgid "Extra parameters to add to the http message"
msgstr "添加到 http 消息的额外参数"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:152
msgid ""
"Extra parameters to add to the http message. I.e. "
"\"parameter1=value1&parameter2=value2\""
msgstr "添加到 http 消息的额外参数，例如：\"parameter1=value1&parameter2=value2\""

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:158
#, csharp-format
msgid "Failed to send http message: {0}"
msgstr "发送 http 消息失败：{0}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:4
#, csharp-format
msgid ""
"The external command failed to start.\n"
"Error message: {0}\n"
"Command: {1} {2}"
msgstr ""
"外部命令启动失败。\n"
"错误信息：{0}\n"
"命令：{1} {2}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:7
#, csharp-format
msgid ""
"The external command failed to complete within the set time limit: {0} {1}"
msgstr "外部命令未能在指定时间内完成：{0} {1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:8
#, csharp-format
msgid "Unable to match local path {0} with any snapshot path: {1}"
msgstr " 本地路径 {0} 未能匹配到任何快照路径：{1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:9
#, csharp-format
msgid ""
"Script returned successfully, but the temporary folder {0} does not exist: "
"{1}"
msgstr "脚本返回成功，但临时文件夹 {0}  不存在：{1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:10
#, csharp-format
msgid ""
"Script returned successfully, but the temporary folder {0} still exist: {1}"
msgstr "脚本返回成功，但临时文件夹 {0} 仍然存在：{1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:11
#, csharp-format
msgid "The script returned exit code {0}, but {1} was expected: {2}"
msgstr "脚本返回退出码 {0} ，但期望为 {1} ：{2}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:12
#, csharp-format
msgid ""
"Script returned successfully, but the output was missing the {0} parameter: "
"{1}"
msgstr "脚本返回成功，但输出缺少参数 {0} ：{1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:15
msgid "Unexpected empty response while enumerating"
msgstr "枚举时遇到意料之外的空响应"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:16
msgid "USN is not supported on Linux"
msgstr "Linux 不支持 USN"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:17
msgid ""
"The number of files returned by USN was zero. This is likely an error. To "
"remedy this, USN has been disabled."
msgstr "USN 返回的文件数为 0，这可能是出错了。作为补救，USN 已被禁用。"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:20
msgid "Calling process does not have the backup privilege"
msgstr "调用过程没有备份权限"

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:4
msgid "backup"
msgstr "备份"

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:5
#, csharp-format
msgid "Unable to determine database format: {0}"
msgstr "未能确定数据库格式：{0}"

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:6
#, csharp-format
msgid ""
"\n"
"The database has version {0} but the largest supported version is {1}.\n"
"\n"
"This is likely caused by upgrading to a newer version and then downgrading.\n"
"If this is the case, there is likely a backup file of the previous database version in the folder {2}."
msgstr ""
"\n"
"数据库版本为 {0} 但支持的最高版本为 {1}。\n"
"\n"
"这可能是因为升级到新版本后，又回退到旧版本。\n"
"如果是这种情况，文件夹 {2} 可能存有旧版本的数据库。"

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:11
msgid "Unknown table layout detected"
msgstr "检测到未知的表布局"

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:12
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to execute SQL: {0}\n"
"Error: {1}\n"
"Database is NOT upgraded."
msgstr ""
"执行 SQL 失败：{0}\n"
"错误：{1}\n"
"数据库未能升级。"

#: Library/Utility/Strings.cs:7
#, csharp-format
msgid "Invalid size value: {0}"
msgstr "无效的大小值：{0}"

#: Library/Utility/Strings.cs:10
msgid "The SSL certificate validator was called in an incorrect order"
msgstr "SSL 证书验证器调用顺序不正确。"

#: Library/Utility/Strings.cs:11
#, csharp-format
msgid ""
"{0}You may want to import a set of trusted certificates into the Mono "
"certificate store.{0}Use the command:{0}    cert-sync /etc/ssl/certs/ca-"
"certificates.crt #for Debian based systems{0}    cert-sync "
"/etc/pki/tls/certs/ca-bundle.crt #for RedHat derivatives{0}Read more: {1}"
msgstr ""
"{0}若你想导入一批可信证书至 Mono 证书库{0}请使用以下命令：{0} cert-sync /etc/ssl/certs/ca-"
"certificates.crt #基于 Debian 的系统 {0} cert-sync /etc/pki/tls/certs/ca-"
"bundle.crt #RedHat衍生系统 {0} 了解更多：{1}"

#: Library/Utility/Strings.cs:12
#, csharp-format
msgid ""
"The server certificate had the error {0} and the hash {1}{2}If you trust "
"this certificate, use the commandline option --accept-specified-ssl-hash={1}"
" to accept the server certificate anyway.{2}You can also attempt to import "
"the server certificate into your operating systems trust pool."
msgstr ""
"服务器证书报错 {0} ，其 hash 值为 {1}{2}。如果你想信任此证书，使用命令行选项 --accept-specified-ssl-"
"hash={1} 来接受它。你也可以将此服务器证书导入你的操作系统的信任库。"

#: Library/Utility/Strings.cs:13
#, csharp-format
msgid ""
"Failed while validating certificate hash, error message: {0}, SSL error "
"name: {1}"
msgstr "验证服务器证书 hash 值失败，错误信息：{0}，SSL 错误名称：{1}"

#: Library/Utility/Strings.cs:16
#, csharp-format
msgid "Temporary folder does not exist: {0}"
msgstr "临时文件夹不存在：{0}"

#: Library/Utility/Strings.cs:19
#, csharp-format
msgid "Failed to parse the segment: {0}, invalid integer"
msgstr "解析分段失败：{0}，无效的整数"

#: Library/Utility/Strings.cs:20
#, csharp-format
msgid "Invalid specifier: {0}"
msgstr "无效的指示符：{0}"

#: Library/Utility/Strings.cs:21
#, csharp-format
msgid "Unparsed data: {0}"
msgstr "未解析的数据：{0}"

#: Library/Utility/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid "The Uri is invalid: {0}"
msgstr "地址无效：{0}"

#: Library/Utility/Strings.cs:25
#, csharp-format
msgid "The Uri is missing a hostname: {0}"
msgstr "地址中缺少主机名：{0}"

#: Library/Utility/Strings.cs:28
#, csharp-format
msgid "{0} bytes"
msgstr "{0} Bytes"

#: Library/Utility/Strings.cs:29
#, csharp-format
msgid "{0:N} GB"
msgstr "{0:N} GB"

#: Library/Utility/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid "{0:N} KB"
msgstr "{0:N} KB"

#: Library/Utility/Strings.cs:31
#, csharp-format
msgid "{0:N} MB"
msgstr "{0:N} MB"

#: Library/Utility/Strings.cs:32
#, csharp-format
msgid "{0:N} TB"
msgstr "{0:N} TB"

#: Library/Utility/Strings.cs:33
#, csharp-format
msgid "The string \"{0}\" could not be parsed into a date"
msgstr "字符串 \"{0}\" 不能被解析成日期"

#: Library/Utility/Strings.cs:36
msgid "Cannot read and write on the same stream"
msgstr "不能同时读写同一个流"

#: Server/Strings.cs:7
msgid "Another instance is running, and was notified"
msgstr "已有实例正在运行，且已被通知"

#: Server/Strings.cs:8
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to create, open or upgrade the database.\n"
"Error message: {0}"
msgstr ""
"创建，打开或升级数据库失败。\n"
"错误信息：{0}"

#: Server/Strings.cs:10
msgid "Displays this help"
msgstr "显示此帮助"

#: Server/Strings.cs:11
msgid ""
"Supported commandline arguments:\n"
"\n"
msgstr ""
"支持的命令行参数：\n"
"\n"

#: Server/Strings.cs:14
#, csharp-format
msgid "--{0}: {1}"
msgstr "--{0}: {1}"

#: Server/Strings.cs:15
msgid "Outputs log information to the file given"
msgstr "输出日志信息到指定文件"

#: Server/Strings.cs:16
msgid "Determines the amount of information written in the log file"
msgstr "确定写入日志文件的信息量"

#: Server/Strings.cs:17
msgid ""
"Activates portable mode where the database is placed below the program "
"executable"
msgstr "激活便携模式，数据库会保存在程序目录下"

#: Server/Strings.cs:18
#, csharp-format
msgid "A serious error occurred in Duplicati: {0}"
msgstr "Duplicati 发生一系列错误：{0}"

#: Server/Strings.cs:19
#, csharp-format
msgid ""
"Unable to start up, perhaps another process is already running?\n"
"Error message: {0}"
msgstr ""
"未能启用，也许已有进程在运行？\n"
"错误信息：{0}"

#: Server/Strings.cs:21
msgid "Disables database encryption"
msgstr "禁用数据库加密"

#: Server/Strings.cs:22
#, csharp-format
msgid "Unsupported version of SQLite detected ({0}), must be {1} or higher"
msgstr "检测到不支持的 SQLite 版本 ({0})，必需 {1} 或更高"

#: Server/Strings.cs:23
msgid ""
"The path to the folder where the static files for the webserver is present. "
"The folder must be located beneath the installation folder"
msgstr "指向 web 服务器的静态文件所在的文件夹。此文件夹必须在安装文件夹之下。"

#: Server/Strings.cs:24
msgid ""
"The port the webserver listens on. Multiple values may be supplied with a "
"comma in between."
msgstr "web 服务器监听的端口。可以使用逗号分割来指定多个值。"

#: Server/Strings.cs:25
msgid ""
"The certificate and key file in PKCS #12 format the webserver use for SSL. "
"Only RSA/DSA keys are supported."
msgstr "Web 服务器用于 SSL 的 PKCS #12 格式的证书和密钥文件。只支持 RSA/DSA 密钥。"

#: Server/Strings.cs:26
msgid "The password for decryption of certificate PKCS #12 file."
msgstr "用于解密 PKCS #12 证书文件的密码。"

#: Server/Strings.cs:27
msgid ""
"The interface the webserver listens on. The special values \"*\" and \"any\""
" means any interface. The special value \"loopback\" means the loopback "
"adapter."
msgstr "web 服务监听的网络接口。特殊值 \"*\" 和 \"any\" 表示所有接口。特殊值 \"loopback\" 表示环回适配器。"

#: Server/Strings.cs:28
msgid ""
"The password required to access the webserver. This option is saved so you "
"do not need to set it on each run. Setting an empty value disables the "
"password."
msgstr "访问 web 服务器需要的密码。此选项会被保存，所以你不需要每次启动都设置。设为空表示禁用密码。"

#: Server/Strings.cs:29
msgid "Enables the ping-pong responder"
msgstr "启用 ping-pong 应答"

#: Server/Strings.cs:30
msgid ""
"When running as a server, the service daemon must verify that the process is"
" responding. If this option is enabled, the server reads stdin and writes a "
"reply to each line read"
msgstr "作为服务器运行时，守护进程必须验证服务进程是否有响应。如果此选项开启，服务器将读取标准输入并回复每一行。"

#: Server/Strings.cs:33
msgid "Sets the folder where settings are stored"
msgstr "指定保存设置的文件夹"

#: Server/Strings.cs:34
#, csharp-format
msgid ""
"Duplicati needs to store a small database with all settings. Use this option"
" to choose where the settings are stored. This option can also be set with "
"the environment variable {0}."
msgstr "Duplicati 需要保存一个存有所有设置的小数据库。使用此选项来选择设置保存在哪里。此选项也可以通过环境变量 {0} 进行指定。"

#: Server/Strings.cs:35
msgid "Sets the database encryption key"
msgstr "设定数据库加密密钥"

#: Server/Strings.cs:36
#, csharp-format
msgid ""
"This option sets the encryption key used to scramble the local settings "
"database. This option can also be set with the environment variable {0}. Use"
" the option --{1} to disable the database scrambling."
msgstr "此选项设定用于加密本地配置数据库的密钥。此项也可以通过环境变量 {0} 来设定。使用选项  --{1} 可以禁用数据库加密。"

#: Server/Strings.cs:39
#, csharp-format
msgid ""
"Unable to find a valid date, given the start date {0}, the repetition "
"interval {1} and the allowed days {2}"
msgstr "未找到有效日期。给定的起始日期 {0}，重复间隔 {1}，规划日期 {2}"

#: Server/Strings.cs:44
#, csharp-format
msgid "Server has started and is listening on {0}, port {1}"
msgstr "服务器已启动，正在监听 {0} 端口 {1}"

#: Server/Strings.cs:45
#, csharp-format
msgid ""
"Unable to create SSL certificate using provided parameters. Exception "
"detail: {0}"
msgstr "使用所给参数创建 SSL 证书失败，错误信息：{0}"

#: Server/Strings.cs:46
#, csharp-format
msgid "Unable to open a socket for listening, tried ports: {0}"
msgstr "打开监听端口失败，尝试过的端口：{0}"
